{
    "-LuXxvJK5CCnpyHffsMo": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0297748",
        "long": "-42.8140988",
        "name": "CMEI Mirian II",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJPkWmVt_56Nmd_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.150785",
        "long": "-42.754426",
        "name": "CMEI Monsenhor Chaves",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJSAbM86Ry28QVh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.884479",
        "long": "-42.739232",
        "name": "CMEI Santa Teresinha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJuTYy2sgdeHf1z": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.061349",
        "long": "-42.776328",
        "name": "CMEI Tia Erinelda Veiga",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJwgIg_ADqd0CN6": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.076021",
        "long": "-42.808029",
        "name": "CMEI Adelaide Fonteneli",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJxnG1gjjoTzNLp": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.984354",
        "long": "-42.843437",
        "name": "CMEI Am\u00e9lia Bevilaqua",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJxnG1gjjoTzNLq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.154618",
        "long": "-42.757036",
        "name": "CMEI Andr\u00e9 Diuare Almeida Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJxnG1gjjoTzNLr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.050136",
        "long": "-42.754235",
        "name": "CMEI ABC",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJxnG1gjjoTzNLs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9781",
        "long": "-42.649952",
        "name": "CMEI Alda Maria Almendra Freitas C. Branco",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJxnG1gjjoTzNLt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.183588",
        "long": "-42.789872",
        "name": "CMEI Angelim IV",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJy2EnE0lhgM0kq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.041163",
        "long": "-42.821516",
        "name": "CMEI Anita Ferraz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJy2EnE0lhgM0kr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.915468",
        "long": "-42.691813",
        "name": "CMEI Ant\u00f4nio Alves de Holanda",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJy2EnE0lhgM0ks": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.048162",
        "long": "-42.812099",
        "name": "CMEI 1.\u00ba de Maio",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJy2EnE0lhgM0kt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.050203",
        "long": "-42.837911",
        "name": "CMEI Apol\u00f4nia Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJy2EnE0lhgM0ku": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.190065",
        "long": "-42.732963",
        "name": "CMEI Ariano Suassuna",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJzVuz0rX--GyL0": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.005109",
        "long": "-42.688469",
        "name": "CMEI \u00c1rvores Verdes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJzVuz0rX--GyL1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.116416",
        "long": "-42.754429",
        "name": "CMEI Bernard Van Leer",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJzVuz0rX--GyL2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.155496",
        "long": "-42.783126",
        "name": "CMEI Bom Jesus - Wall Ferraz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvJzVuz0rX--GyL3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.066329",
        "long": "-42.752502",
        "name": "CMEI Bom Samaritano",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK-7or9PZwIHB_B": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.15719",
        "long": "-42.794607",
        "name": "CMEI C\u00e1ssia Cristina",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK-7or9PZwIHB_C": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1924871",
        "long": "-42.7380811",
        "name": "CMEI Carlos Drummond de Andrade",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK-7or9PZwIHB_D": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1724866",
        "long": "-42.7562645",
        "name": "CMEI Cec\u00edlia Meireles",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK-7or9PZwIHB_E": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.300291",
        "long": "-42.711245",
        "name": "CMEI Chapadinha Sul",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK0GI4SAgAWtgkQ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.185242",
        "long": "-42.751203",
        "name": "CMEI Chico Mendes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK0GI4SAgAWtgkR": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.100812",
        "long": "-42.733541",
        "name": "CMEI Chico Xavier",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK0GI4SAgAWtgkS": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.040075",
        "long": "-42.746544",
        "name": "CMEI Cidade Leste",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK16hOV7VrgHtFt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.110975",
        "long": "-42.785975",
        "name": "CMEI Cirandinha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK16hOV7VrgHtFu": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.089557",
        "long": "-42.738223",
        "name": "CMEI Clarice Lispector",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK16hOV7VrgHtFv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.110166",
        "long": "-42.743046",
        "name": "CMEI Cintia Medeiros de Oliveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK16hOV7VrgHtFw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.061452",
        "long": "-42.827741",
        "name": "CMEI Dagmar Mazza Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK2cJPFMN_lumcV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.949369",
        "long": "-42.693701",
        "name": "E.M. Cacimba Velha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvK2cJPFMN_lumcW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.905803",
        "long": "-42.825686",
        "name": "E.M. Cajazeiras",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvK2cJPFMN_lumcX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.89351",
        "long": "-42.873905",
        "name": "CMEI Dalai Lama",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK2cJPFMN_lumcY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.062895",
        "long": "-42.760655",
        "name": "CMEI Danielzinho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK2cJPFMN_lumcZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0734",
        "long": "-42.794993",
        "name": "CMEI Dom Miguel C\u00e2mara",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK395roybgUldNx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.023265",
        "long": "-42.809002",
        "name": "CMEI do Mocambinho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK395roybgUldNy": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.01276",
        "long": "-42.773708",
        "name": "CMEI Dona Maria de Jesus Ara\u00fajo Silveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK395roybgUldNz": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.038371",
        "long": "-42.808426",
        "name": "CMEI Dona Od\u00ednea",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK395roybgUldO-": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.056154",
        "long": "-42.730271",
        "name": "CMEI Dom Avelar",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK395roybgUldO0": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.884776",
        "long": "-42.739444",
        "name": "E.M. Campestre Norte",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvK4T7voWY-T8KTr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.103105",
        "long": "-42.755837",
        "name": "CMEI Emerson de Jesus Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK4T7voWY-T8KTs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.159972",
        "long": "-42.778242",
        "name": "CMEI Enilson Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK4T7voWY-T8KTt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.085932",
        "long": "-42.694077",
        "name": "CMEI \u00c9rico Ver\u00edssimo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK4T7voWY-T8KTu": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.088391",
        "long": "-42.73573",
        "name": "CMEI Frei Dami\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK52dxX0v3IZap0": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1689501",
        "long": "-42.7863836",
        "name": "CMEI Francisca de Sousa Pacheco",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK52dxX0v3IZap1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.036491",
        "long": "-42.745312",
        "name": "E.M. Casa Meio Norte",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvK52dxX0v3IZap2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0350098",
        "long": "-42.8182044",
        "name": "CMEI Francisco de Assis",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK64Rucl-_jBnij": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.04697",
        "long": "-42.743176",
        "name": "CMEI Geovane Prado",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK64Rucl-_jBnik": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113776",
        "long": "-42.751824",
        "name": "CMEI Gilca Vanessa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK64Rucl-_jBnil": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0493826",
        "long": "-42.8225027",
        "name": "CMEI Helena Maria Rodrigues de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK64Rucl-_jBnim": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0633212",
        "long": "-42.8364039",
        "name": "CMEI Helena Medeiros",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK64Rucl-_jBnin": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.155028",
        "long": "-42.622725",
        "name": "E.M. Centro dos Afonsinhos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvK7Yc9NWrpXiKh0": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.141311",
        "long": "-42.790433",
        "name": "CMEI Hercilia Torres de Almeida",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK7Yc9NWrpXiKh1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.102433",
        "long": "-42.79667",
        "name": "CMEI Imaculada Concei\u00e7\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK8pIJEppQziqOC": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.19063",
        "long": "-42.77432",
        "name": "CMEI Irm\u00e3 Dulce",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK8pIJEppQziqOD": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.141387",
        "long": "-42.786249",
        "name": "CMEI Jesus Diocesano",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK9S4Phv2ESkAkR": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.101832",
        "long": "-42.743201",
        "name": "CMEI Jo\u00e3o Mendes Olimpio de Melo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK9S4Phv2ESkAkS": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.174513",
        "long": "-42.777046",
        "name": "CMEI Jo\u00e3o Nonon de Moura Fortes Ibiapina",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK9S4Phv2ESkAkT": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.147212",
        "long": "-42.694691",
        "name": "CMEI Jo\u00e3o Paulo II",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK9S4Phv2ESkAkU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0039925",
        "long": "-42.7980025",
        "name": "CMEI Jo\u00e3o Paulo dos Reis Veloso",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK9S4Phv2ESkAkV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.08438",
        "long": "-42.819098",
        "name": "CMEI Joel Ribeiro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKAaVLDwKLSFKJ3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0378118",
        "long": "-42.7288075",
        "name": "CMEI Jorge Amado",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKAaVLDwKLSFKJ4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.985285",
        "long": "-42.826857",
        "name": "CMEI Jos\u00e9 Jo\u00e3o de Magalh\u00e3es Braga",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKAaVLDwKLSFKJ5": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0894043",
        "long": "-42.7403337",
        "name": "CMEI Julio Rom\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKAaVLDwKLSFKJ6": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.068218",
        "long": "-42.744463",
        "name": "CMEI Ladeira do Uruguai",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKAaVLDwKLSFKJ7": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.074482",
        "long": "-42.812704",
        "name": "CMEI Joffre do Rego Castelo Branco",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKBxrDLeovUV9yF": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.044947",
        "long": "-42.804221",
        "name": "CMEI Louvor e Vida",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKBxrDLeovUV9yG": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.138201",
        "long": "-42.774999",
        "name": "CMEI Luiz Gonzaga Pires",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKBxrDLeovUV9yH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.143433",
        "long": "-42.779534",
        "name": "CMEI Luterano",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKBxrDLeovUV9yI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.054058",
        "long": "-42.761659",
        "name": "CMEI Mahatma Gandhi",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKBxrDLeovUV9yJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0026418",
        "long": "-42.8279383",
        "name": "E.M. Clidenor de Freitas Santos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKCiFb2mtf9JTBj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.04839",
        "long": "-42.733057",
        "name": "CMEI Madre Teresa de Calcut\u00e1",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKCiFb2mtf9JTBk": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.116887",
        "long": "-42.788453",
        "name": "CMEI Marcos Vila\u00e7a",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKCiFb2mtf9JTBl": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.058726",
        "long": "-42.739349",
        "name": "CMEI Maria Am\u00e9lia Freitas Mendes de Oliveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKDCs7nCkygDShN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.098648",
        "long": "-42.758043",
        "name": "CMEI Maria Jos\u00e9 Arcoverde",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKEUJ5RQ1A4JWGM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.140844",
        "long": "-42.747509",
        "name": "CMEI Maria Alves da Silva Santos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKEUJ5RQ1A4JWGN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.112057",
        "long": "-42.759159",
        "name": "CMEI Maria Augusta de Jesus",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKEUJ5RQ1A4JWGO": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.121705",
        "long": "-42.759712",
        "name": "CMEI Menino Jesus",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKF9BKp87u6jsWl": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.011175",
        "long": "-42.780609",
        "name": "CMEI Marina Soares da Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKF9BKp87u6jsWm": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.115467",
        "long": "-42.790792",
        "name": "CMEI Mirian Furtado",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKF9BKp87u6jsWn": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.994868",
        "long": "-42.821489",
        "name": "CMEI Monte Verde",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKF9BKp87u6jsWo": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.051632",
        "long": "-42.808247",
        "name": "CMEI Natureza",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMMV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.10699",
        "long": "-42.770771",
        "name": "CMEI Nossa Sr\u00aa da Guia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMMW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113346",
        "long": "-42.783894",
        "name": "CMEI Nossa Sr\u00aa da Paz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMMX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.118586",
        "long": "-42.780369",
        "name": "CMEI Nossa Sr\u00aa Maria Auxiliadora",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMMY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.009661",
        "long": "-42.795497",
        "name": "CMEI Nova Teresina",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMMZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.01107",
        "long": "-42.795086",
        "name": "E.M. Elias Ximenes do Prado J\u00fanior",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKGme-gXRreeMM_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.146336",
        "long": "-42.787495",
        "name": "E.M. Esther Couto",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKHKDQaz2lfwYvH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.101652",
        "long": "-42.725559",
        "name": "CMEI Novo Mil\u00eanio",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKHKDQaz2lfwYvI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.099861",
        "long": "-42.707544",
        "name": "CMEI Padre Pedro Balzi",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKHKDQaz2lfwYvJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.007791",
        "long": "-42.774491",
        "name": "CMEI Parque Anita Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKIy6csyA2gzIKe": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.159355",
        "long": "-42.764728",
        "name": "CMEI Parque Dagmar Mazza",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKIy6csyA2gzIKf": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.120052",
        "long": "-42.754966",
        "name": "CMEI Parque Esperan\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKIy6csyA2gzIKg": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.989757",
        "long": "-42.834009",
        "name": "CMEI Parque Firmino Filho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKIy6csyA2gzIKh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.054288",
        "long": "-42.742006",
        "name": "CMEI Parque M\u00e3o Santa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKIy6csyA2gzIKi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.274666",
        "long": "-42.800167",
        "name": "E.M. Nossa Senhora do Perpetuo Socorro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKO3iXw-G3RJofZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.130034",
        "long": "-42.799668",
        "name": "CMEI Parque S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKO3iXw-G3RJof_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.170942",
        "long": "-42.777843",
        "name": "CMEI Parque Vit\u00f3ria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKPcfIyDA9luOXW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.986507",
        "long": "-42.835579",
        "name": "CMEI Parque Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvKPcfIyDA9luOXX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.106614",
        "long": "-42.803328",
        "name": "CMEI Pedro Mendes Ribeiro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKPcfIyDA9luOXY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.035665",
        "long": "-42.829373",
        "name": "CMEI Peixe Vivo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKQuU48GiJL6PQ8": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.118563",
        "long": "-42.792026",
        "name": "CMEI Presidente Costa e Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKQuU48GiJL6PQ9": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.054321",
        "long": "-42.738454",
        "name": "CMEI Planalto Uruguai",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKQuU48GiJL6PQA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.080353",
        "long": "-42.776957",
        "name": "CMEI Presidente M\u00e9dice",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKQuU48GiJL6PQB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.138046",
        "long": "-42.782222",
        "name": "CMEI Prof. Francisco das Chagas Ven\u00e2ncio",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKR5YC3KWty0Hi1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.008012",
        "long": "-42.781534",
        "name": "CMEI Prof. Gilberto Ribeiro da Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKR5YC3KWty0Hi2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.062358",
        "long": "-42.751786",
        "name": "CMEI Prof. Julio C\u00e9sar Ara\u00fajo de Oliveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKR5YC3KWty0Hi3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.277067",
        "long": "-42.798679",
        "name": "CMEI Prof. Wall Ferraz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKSB-2kf84ImkCU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0923989",
        "long": "-42.790263",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Ant\u00f4nia Nonato",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKSB-2kf84ImkCV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.994743",
        "long": "-42.832721",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Hilda Maria Lemos dos Santos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKSB-2kf84ImkCW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.157453",
        "long": "-42.766385",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Hildete",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKSB-2kf84ImkCX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.147708",
        "long": "-42.794757",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Maria do Carmo Nunes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKTJZZtvHLfykwg": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.980131",
        "long": "-42.812866",
        "name": "E.M. Poeta da Costa e Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKTJZZtvHLfykwh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.04735",
        "long": "-42.759049",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Maria Aldineia Rodrigues da Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKTJZZtvHLfykwi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.043076",
        "long": "-42.754232",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Raimunda Martins Nunes Portela",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKTJZZtvHLfykwj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0466435",
        "long": "-42.745919",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Roseana Maria M. de Lima",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKUokdvQ5aWhhel": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.030134",
        "long": "-42.739232",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Maria do Amparo F. de Alencar",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKUokdvQ5aWhhem": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.004945",
        "long": "-42.82325",
        "name": "CMEI Prof\u00aa Zelia Calixto de Ara\u00fajo Sousa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKUokdvQ5aWhhen": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9832295",
        "long": "-42.8161619",
        "name": "CMEI Raquel de Queiroz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKVrpweH8R89cw2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.117983",
        "long": "-42.709301",
        "name": "CMEI Recanto dos P\u00e1ssaros",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKVrpweH8R89cw3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.136792",
        "long": "-42.75195",
        "name": "CMEI Rebeca Ribeiro Nogueira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKVrpweH8R89cw4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.149623",
        "long": "-42.783976",
        "name": "CMEI Renatinha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKWGEHaLm4JqRas": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.164065",
        "long": "-42.785513",
        "name": "CMEI Residencial Betinho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKWGEHaLm4JqRat": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.19372",
        "long": "-42.763571",
        "name": "CMEI Residencial Esplanada",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKWGEHaLm4JqRau": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113019",
        "long": "-42.736924",
        "name": "CMEI Residencial Firmino Filho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKWGEHaLm4JqRav": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0026655",
        "long": "-42.8330742",
        "name": "CMEI Rubem Alves",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKXj_WMOfs55HdZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.192974",
        "long": "-42.782887",
        "name": "CMEI Ruth Correia Leite Cardoso",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKXj_WMOfs55Hd_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0888412",
        "long": "-42.6663134",
        "name": "CMEI Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKXj_WMOfs55Hda": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.112273",
        "long": "-42.782266",
        "name": "E.M. Prof. Alcides Lebre",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKYmZhMMnHBB4lm": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.043823",
        "long": "-42.729764",
        "name": "CMEI Santa B\u00e1rbara",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKYmZhMMnHBB4ln": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.195953",
        "long": "-42.76368",
        "name": "CMEI Santa Francisca Cabrine",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKYmZhMMnHBB4lo": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.176353",
        "long": "-42.763235",
        "name": "CMEI Santa Helena",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKZruG8I8G4K_oS": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.059612",
        "long": "-42.779943",
        "name": "CMEI Santa Maria",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKZruG8I8G4K_oT": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.982584",
        "long": "-42.830282",
        "name": "CMEI Santa Maria da Codipi",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKZruG8I8G4K_oU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.991887",
        "long": "-42.841159",
        "name": "CMEI Santa Maria das Vassouras",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKZruG8I8G4K_oV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.159664",
        "long": "-42.772941",
        "name": "CMEI Santo Ant\u00f4nio",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK_iOwFzsSestP7": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.907429",
        "long": "-42.790021",
        "name": "CMEI S\u00e3o Vicente",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK_iOwFzsSestP8": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9602974",
        "long": "-42.7308355",
        "name": "CMEI Tapuia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvK_iOwFzsSestP9": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.084679",
        "long": "-42.813053",
        "name": "CMEI Tereza Cristina",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKarLrT5jbA0DX6": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.095047",
        "long": "-42.721291",
        "name": "CMEI Teresinha de Jesus e Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKbSHDSND2E0hJc": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.060097",
        "long": "-42.836256",
        "name": "CMEI Tia Alice",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKbSHDSND2E0hJd": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1755802",
        "long": "-42.7905777",
        "name": "CMEI Tia Anita",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKbSHDSND2E0hJe": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0484",
        "long": "-42.812341",
        "name": "CMEI Tia Anita Gayoso",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKctjDBeJKj8EYL": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.035492",
        "long": "-42.823329",
        "name": "CMEI Tia Carlota Maria de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKctjDBeJKj8EYM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.109451",
        "long": "-42.758447",
        "name": "CMEI Tia Eut\u00e1lia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKctjDBeJKj8EYN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.022791",
        "long": "-42.7421154",
        "name": "CMEI Tia Fanny",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKctjDBeJKj8EYO": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.160997",
        "long": "-42.787011",
        "name": "CMEI Tia Francisquinha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKdZ8Oiy4nv8Iw9": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.119251",
        "long": "-42.808063",
        "name": "CMEI Tia Gra\u00e7a Nery",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKdZ8Oiy4nv8IwA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.05175",
        "long": "-42.838059",
        "name": "CMEI Tia Jane",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKdZ8Oiy4nv8IwB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.044278",
        "long": "-42.812499",
        "name": "CMEI Tia Luluzinha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKePMHwq43rZEKN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.09555",
        "long": "-42.790347",
        "name": "CMEI Tia Lygia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKgg5L0vsDrk6ia": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.040088",
        "long": "-42.821925",
        "name": "CMEI Tia Kininha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKgg5L0vsDrk6ib": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.052774",
        "long": "-42.833404",
        "name": "CMEI Tia M\u00f4nica",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKh9FNoSK0j6QeV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0247056",
        "long": "-42.8093146",
        "name": "CMEI Tia Myriam III",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKh9FNoSK0j6QeW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.044624",
        "long": "-42.834693",
        "name": "CMEI Tia Regina Napole\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKh9FNoSK0j6QeX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.913036",
        "long": "-42.769825",
        "name": "CMEI Tia Sabina",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKi_QzuUwwyMN0Z": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.052202",
        "long": "-42.813942",
        "name": "CMEI Tia T\u00e2nia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKi_QzuUwwyMN0_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.056304",
        "long": "-42.7655",
        "name": "CMEI Tia Zoraide Almeida",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKi_QzuUwwyMN0a": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.153436",
        "long": "-42.687715",
        "name": "CMEI Tio Fernando Santiago",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKjkU-vIm28mPNh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0243508",
        "long": "-42.7471914",
        "name": "CMEI Tom Jobim",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKjkU-vIm28mPNi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1128083",
        "long": "-42.8141038",
        "name": "CMEI Valquiria Ferraz Sousa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKjkU-vIm28mPNj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.046412",
        "long": "-42.751805",
        "name": "CMEI Vila Bandeirantes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKjkU-vIm28mPNk": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1535547",
        "long": "-42.7922779",
        "name": "CMEI Vila Carolina Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKk3k26-in2c9FE": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1548106",
        "long": "-42.7918197",
        "name": "CMEI Vila Clemente Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKk3k26-in2c9FF": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.129714",
        "long": "-42.7778917",
        "name": "CMEI Vila Conc\u00f3rdia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKlNYyyLwQFpX07": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.011321",
        "long": "-42.786432",
        "name": "CMEI Vila do Avi\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKmZ1Zl3_8LX70v": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.098933",
        "long": "-42.762171",
        "name": "CMEI Vila Mariana Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKmZ1Zl3_8LX70w": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0592219",
        "long": "-42.8283348",
        "name": "CMEI Vila Pantanal II",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKmZ1Zl3_8LX70x": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.110492",
        "long": "-42.735481",
        "name": "CMEI Vila Poty II",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKnBbEVHB9xvIDI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.155733",
        "long": "-42.788842",
        "name": "CMEI Vila Santa Cruz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKnBbEVHB9xvIDJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.159795",
        "long": "-42.789891",
        "name": "E.M. Santa F\u00e9",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKnBbEVHB9xvIDK": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.14538",
        "long": "-42.770196",
        "name": "CMEI Vila Tiradentes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKnBbEVHB9xvIDL": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.154102",
        "long": "-42.782626",
        "name": "CMEI Vov\u00f3 La\u00eds",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKoIP8tJzvJwF1Z": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0622402",
        "long": "-42.8279549",
        "name": "CMEI Z\u00e9lia Gattai Amado",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "CMEI"
    },
    "-LuXxvKoIP8tJzvJwF1_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.452408",
        "long": "-42.785079",
        "name": "E.M. Alice Pires do Nascimento",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKoIP8tJzvJwF1a": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.105344",
        "long": "-42.74977",
        "name": "E.M. Altina Castelo Branco",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKoIP8tJzvJwF1b": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.208787",
        "long": "-42.711588",
        "name": "E.M. Angola",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKpEM4HSmqjvEa-": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1755549",
        "long": "-42.789477",
        "name": "E.M. Angelim",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKpEM4HSmqjvEa0": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.051397",
        "long": "-42.837961",
        "name": "E.M. Ant\u00f4nio Dilson Fernandes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKpEM4HSmqjvEa1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.095282",
        "long": "-42.72139",
        "name": "E.M. Ant\u00f4nio Ferraz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKqxPDU2F_XKqeK": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.8799575",
        "long": "-42.7880719",
        "name": "E.M. Ant\u00f4nio Terto",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKqxPDU2F_XKqeL": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.157457",
        "long": "-42.795959",
        "name": "E.M. Areias",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKqxPDU2F_XKqeM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.2511311",
        "long": "-42.6704047",
        "name": "E.M. Areolino Le\u00f4ncio da Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKqxPDU2F_XKqeN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1623545",
        "long": "-42.6887784",
        "name": "E.M. Arthur Medeiros de Carneiro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKrCnm_tOmXsLaX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.92911",
        "long": "-42.855743",
        "name": "E.M. Aurino Nunes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKrCnm_tOmXsLaY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.96644",
        "long": "-42.747388",
        "name": "E.M. Baix\u00e3o do Carlos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKrCnm_tOmXsLaZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.093997",
        "long": "-42.738676",
        "name": "E.M. Barjas Negri",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKrCnm_tOmXsLa_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.070362",
        "long": "-42.826872",
        "name": "E.M. Bezerra de Menezes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKsbZLfxWor7Lkv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1261",
        "long": "-42.709218",
        "name": "E.M. Bom Princ\u00edpio",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKsbZLfxWor7Lkw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.022166",
        "long": "-42.785647",
        "name": "E.M. Clodoaldo Freitas",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKsbZLfxWor7Lkx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.892529",
        "long": "-42.878195",
        "name": "E.M. Conselheiro Saraiva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKtP51LQYvqo5f_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.908162",
        "long": "-42.707244",
        "name": "E.M. Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKtP51LQYvqo5fa": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.561325",
        "long": "-42.862522",
        "name": "E.M. Coronel Boa Vista",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKtP51LQYvqo5fb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.11238",
        "long": "-42.633348",
        "name": "E.M. Coronel Pedro Borges",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKtP51LQYvqo5fc": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.009429",
        "long": "-42.774963",
        "name": "E.M. Delfina Borralho Boa Vista",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKuOXVK9Oruy3KT": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.938863",
        "long": "-42.635231",
        "name": "E.M. Deocl\u00e9cio Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKuOXVK9Oruy3KU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.061299",
        "long": "-42.830698",
        "name": "E.M. Deputado Ant\u00f4nio Gayoso",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKuOXVK9Oruy3KV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.046387",
        "long": "-42.752346",
        "name": "E.M. Deputado Franc\u00edlio Almeida",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKvFj7W7yfWzq24": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.092577",
        "long": "-42.730865",
        "name": "E.M. Deputado Humberto Reis da Silveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKvFj7W7yfWzq25": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.190113",
        "long": "-42.773953",
        "name": "E.M. Dom Helder C\u00e2mara",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKvFj7W7yfWzq26": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.041458",
        "long": "-42.83144",
        "name": "E.M. Domingos Afonso Mafrense",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKvFj7W7yfWzq27": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.074598",
        "long": "-42.626372",
        "name": "E.M. Dona Izabel Pereira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKvFj7W7yfWzq28": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.073075",
        "long": "-42.813566",
        "name": "E.M. Euripedes de Aguiar",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKwI3VcdxT5QeJD": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.119099",
        "long": "-42.761758",
        "name": "E.M. Extrema",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKwI3VcdxT5QeJF": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.049024",
        "long": "-42.759287",
        "name": "E.M. Francisco Prado",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKwI3VcdxT5QeJG": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.039966",
        "long": "-42.823169",
        "name": "E.M. Galileu Veloso",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKxyIYbMRdR0Ehv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.995735",
        "long": "-42.832096",
        "name": "E.M. Governador Chagas Rodrigues",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKxyIYbMRdR0Ehw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.232306",
        "long": "-42.675137",
        "name": "E.M. Tomas de Oliveira Lopes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKxyIYbMRdR0Ehx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.185236",
        "long": "-42.741515",
        "name": "E.M. Graciliano Ramos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKyutlweTkdJ91Q": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.963614",
        "long": "-42.769017",
        "name": "E.M. Gurupa de Baixo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKz7jfdA3CaZesU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.978193",
        "long": "-42.772753",
        "name": "E.M. Grupa de Cima",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKz7jfdA3CaZesV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.172106",
        "long": "-42.77398",
        "name": "E.M. H. Dobal",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvKz7jfdA3CaZesW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.908541",
        "long": "-42.790017",
        "name": "E.M. Hermelinda de Castro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL-0QsNZ81mnf24": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.037531",
        "long": "-42.830236",
        "name": "E.M. Iolanda Raulino",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL-0QsNZ81mnf25": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.156399",
        "long": "-42.767317",
        "name": "E.M. Irm\u00e3 Dulce",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL0OxbHDRFtR9Ka": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.014844",
        "long": "-42.777604",
        "name": "E.M. Itamar de Sousa Brito",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL0OxbHDRFtR9Kb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.138889",
        "long": "-42.731612",
        "name": "E.M. Jo\u00e3o Paulo I",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL1By3rzUrN3bAq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.928016",
        "long": "-42.766589",
        "name": "E.M. Joaquim Marinho de Macedo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL6o5rE59-tnHU2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.052343",
        "long": "-42.684647",
        "name": "E.M. Joca Vieira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL76I6o4qR_6Vz4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.030483",
        "long": "-42.738927",
        "name": "E.M. Jorn. Deoclecio Dantas",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL76I6o4qR_6Vz5": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.15077",
        "long": "-42.755382",
        "name": "E.M. Jorn. Jo\u00e3o Em\u00edlio Falc\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL9sshzLmsxxYIa": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.115572",
        "long": "-42.810907",
        "name": "E.M. Jos\u00e9 Auto de Abreu",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvL9sshzLmsxxYIb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.988028",
        "long": "-42.830661",
        "name": "E.M. Jos\u00e9 Gomes Campos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLAgS3_ayhFE9DE": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.963653",
        "long": "-42.792422",
        "name": "E.M. Jos\u00e9 Ivan Filho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLAgS3_ayhFE9DF": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0596637",
        "long": "-42.827774",
        "name": "E.M. Jos\u00e9 Nelson de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLAgS3_ayhFE9DG": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.898956",
        "long": "-42.750181",
        "name": "E.M. Laurindo de Castro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLAgS3_ayhFE9DH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0499784",
        "long": "-42.759733",
        "name": "E.M. Lea Leal",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLBpoPuAvqp0Ho8": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.222218",
        "long": "-42.630608",
        "name": "E.M. Limoeiro",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLBpoPuAvqp0Ho9": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.049021",
        "long": "-42.763731",
        "name": "E.M. Lindamir Lima",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLBpoPuAvqp0HoA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.129215",
        "long": "-42.790448",
        "name": "E.M. Lu\u00eds Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLBpoPuAvqp0HoB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1103462",
        "long": "-42.7606981",
        "name": "E.M. Lunalva Costa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLCqy7so_CPyFXL": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.15908",
        "long": "-42.763819",
        "name": "E.M. Lysandro Tito de Oliveira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLCqy7so_CPyFXM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.097389",
        "long": "-42.739386",
        "name": "E.M. Machado de Assis",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLCqy7so_CPyFXN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.092335",
        "long": "-42.65543",
        "name": "E.M. Manoel Nogueira Lima",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLCqy7so_CPyFXO": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.045063",
        "long": "-42.730373",
        "name": "E.M. Marc\u00edlio Fl\u00e1vio Rangel de Farias",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLD8JrEvN2ewb6g": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.986751",
        "long": "-42.846539",
        "name": "E.M. Mariano Alves de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLD8JrEvN2ewb6h": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.089977",
        "long": "-42.736896",
        "name": "E.M. M\u00e1rio Covas",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLD8JrEvN2ewb6i": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.011938",
        "long": "-42.779227",
        "name": "E.M. M\u00e1rio Faustino",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLD8JrEvN2ewb6j": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.115662",
        "long": "-42.763564",
        "name": "E.M. M\u00e1rio Quintana",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLD8JrEvN2ewb6k": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.092288",
        "long": "-42.790683",
        "name": "E.M. Mascarenhas de Moraes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLEYBqs9IUo9HLH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.066173",
        "long": "-42.829099",
        "name": "E.M. Minha Casa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLEYBqs9IUo9HLI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.014252",
        "long": "-42.773802",
        "name": "E.M. Ministro Ruben Ludwig",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLEYBqs9IUo9HLJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.026252",
        "long": "-42.804257",
        "name": "E.M. Moacir Maderia Campos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLEYBqs9IUo9HLK": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.034137",
        "long": "-42.818474",
        "name": "E.M. Mocambinho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLFbHLEhsooFSx1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.117958",
        "long": "-42.779325",
        "name": "E.M. Monsenhor Mateus Rufino",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLFbHLEhsooFSx2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.195569",
        "long": "-42.762509",
        "name": "E.M. Monteiro Lobato",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLFbHLEhsooFSx3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.074085",
        "long": "-42.812832",
        "name": "E.M. Murilo Braga",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLFbHLEhsooFSx4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.139089",
        "long": "-42.801567",
        "name": "E.M. Myriam Portella Nunes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLGtFXKP4A2NOYc": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.04679",
        "long": "-42.790747",
        "name": "E.M. No\u00e9 Ara\u00fajo Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLGtFXKP4A2NOYd": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.062006",
        "long": "-42.780647",
        "name": "E.M. No\u00e9 Fortes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLGtFXKP4A2NOYe": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113707",
        "long": "-42.783829",
        "name": "E.M. Nossa Senhora da Paz",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLGtFXKP4A2NOYf": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113274",
        "long": "-42.784155",
        "name": "E.M. Nossa Senhora da Paz Inicial",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLHJC5eQTQluo9S": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.974291",
        "long": "-42.651786",
        "name": "E.M. Nossa Senhora do Amparo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLHJC5eQTQluo9T": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.053169",
        "long": "-42.829959",
        "name": "E.M. Nova Bras\u00edlia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLHJC5eQTQluo9U": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1133299",
        "long": "-42.7366994",
        "name": "E.M. O.G. Rego de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLHJC5eQTQluo9V": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.061988",
        "long": "-42.751931",
        "name": "E.M. Padre Angelo Imperialli",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLIYoujXxOEbeuI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.104592",
        "long": "-42.749385",
        "name": "E.M. Parque Itarar\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLIYoujXxOEbeuJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.14709",
        "long": "-42.793884",
        "name": "E.M. Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLJrBdaWEZGfVrW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.286582",
        "long": "-42.798023",
        "name": "E.M. Piripiri",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLJrBdaWEZGfVrX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.057303",
        "long": "-42.779993",
        "name": "E.M. Planalto Ininga",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLKnJSfBcGLiEBn": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.12928",
        "long": "-42.788257",
        "name": "E.M. Prof. Antilhon Ribeiro Soares",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLKnJSfBcGLiEBo": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.11625",
        "long": "-42.797867",
        "name": "E.M. Prof. Benjamin Soares de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLKnJSfBcGLiEBp": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.132144",
        "long": "-42.792953",
        "name": "E.M. Prof. Did\u00e1cio Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLKnJSfBcGLiEBq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.101705",
        "long": "-42.735359",
        "name": "E.M. Prof. Jo\u00e3o Porfirio de Lima Cord\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLKnJSfBcGLiEBr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.055179",
        "long": "-42.733195",
        "name": "E.M. Prof. Jos\u00e9 Camilo da Silveira Filho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLLGF5bt5lbpwWp": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.052378",
        "long": "-42.817665",
        "name": "E.M. Prof. Jos\u00e9 Carlos",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLLGF5bt5lbpwWq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.043914",
        "long": "-42.748135",
        "name": "E.M. Prof. Manoel Paulo Nunes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLLGF5bt5lbpwWr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.131883",
        "long": "-42.775021",
        "name": "E.M. Prof. Nelson do Amaral Sobreira",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLLGF5bt5lbpwWs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.188946",
        "long": "-42.755743",
        "name": "E.M. Prof. Of\u00e9lio Leit\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLMvmuHNTrPjRoh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.046103",
        "long": "-42.7460964",
        "name": "E.M. Prof. Oscar Ol\u00edmpio Cavalcante",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLMvmuHNTrPjRoi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.149389",
        "long": "-42.776601",
        "name": "E.M. Prof. Valdemar Sandes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLMvmuHNTrPjRoj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.05362",
        "long": "-42.738489",
        "name": "E.M. Prof. Valter Alencar",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLMvmuHNTrPjRok": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0910336",
        "long": "-42.7345764",
        "name": "E.M. Prof. Ubiraci Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLNBNa2OI_2jNcv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.004414",
        "long": "-42.781091",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Alda Rodrigues Neiva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLNBNa2OI_2jNcw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.156942",
        "long": "-42.78835",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Ana Bugyja Brito",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLNBNa2OI_2jNcx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.114693",
        "long": "-42.789172",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Cristina Evangelista",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLNBNa2OI_2jNcy": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.986599",
        "long": "-42.835993",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Darcy Pereira de Carvalho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLOxSTEnIzEXVrW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.193794",
        "long": "-42.76403",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Maria do Socorro Pereira da Silva",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLOxSTEnIzEXVrX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.06457",
        "long": "-42.761253",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Thereza Noronha",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLOxSTEnIzEXVrY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.170017",
        "long": "-42.789225",
        "name": "E.M. Prof\u00aa Zoraide Almeida",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLOxSTEnIzEXVrZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.186505",
        "long": "-42.7786",
        "name": "E.M. R. N. Monteiro Santana",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLOxSTEnIzEXVr_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.944699",
        "long": "-42.676375",
        "name": "E.M. Raimundo Ad\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLPH-63KoToE55n": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.20329",
        "long": "-42.799381",
        "name": "E.M. Raimundo de Area Le\u00e3o Melo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLPH-63KoToE55o": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.017104",
        "long": "-42.777686",
        "name": "E.M. Residencial Pedra Mole",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLPH-63KoToE55p": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.005721",
        "long": "-42.823067",
        "name": "E.M. Roberto Cerqueira Dantas",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLPH-63KoToE55q": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.159843",
        "long": "-42.785374",
        "name": "E.M. Ros\u00e2ngela Reis",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLQNa8thZ2HzV6R": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.178011",
        "long": "-42.759001",
        "name": "E.M. Santa Clara",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLQNa8thZ2HzV6S": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.917627",
        "long": "-42.783698",
        "name": "E.M. Santa Filomena",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLQNa8thZ2HzV6T": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.073089",
        "long": "-42.738884",
        "name": "E.M. Santa Maria",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLQNa8thZ2HzV6U": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9825809",
        "long": "-42.8430297",
        "name": "E.M. Santa Maria da Codipi",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLRp50J2yIyRspu": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.991741",
        "long": "-42.840934",
        "name": "E.M. Santa Maria das Vassouras",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLRp50J2yIyRspv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.985362",
        "long": "-42.641463",
        "name": "E.M. Santa Teresa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLRp50J2yIyRspw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.941361",
        "long": "-42.770087",
        "name": "E.M. S\u00e3o Geraldo",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLRp50J2yIyRspx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.186581",
        "long": "-42.69572",
        "name": "E.M. S\u00e3o Jos\u00e9",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLRp50J2yIyRspy": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.100583",
        "long": "-42.72239",
        "name": "E.M. S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLSBGfKcTPXW0vb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.23471",
        "long": "-42.705791",
        "name": "E.M. Serafim",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLSBGfKcTPXW0vc": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.100882",
        "long": "-42.789492",
        "name": "E.M. Sim\u00f5es Filho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLSBGfKcTPXW0vd": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.999444",
        "long": "-42.732819",
        "name": "E.M. Soim",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLSBGfKcTPXW0ve": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.964776",
        "long": "-42.729832",
        "name": "E.M. Tapuia",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLT-Y6I8afk-tN4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.979708",
        "long": "-42.694661",
        "name": "E.M. Teodoro Machado Coelho",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLT-Y6I8afk-tN5": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.032573",
        "long": "-42.76779",
        "name": "E.M. Tio Bentes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLT-Y6I8afk-tN6": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.109408",
        "long": "-42.771853",
        "name": "E.M. Torquato Neto",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLT-Y6I8afk-tN7": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.182864",
        "long": "-42.750995",
        "name": "E.M. Velho Monge",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLUQi81FTR_GOvM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.063506",
        "long": "-42.762077",
        "name": "E.M. Vereador Jos\u00e9 Omati",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLUQi81FTR_GOvN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.027201",
        "long": "-42.665382",
        "name": "E.M. Vereador Vieira Toranga",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLUQi81FTR_GOvO": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1060212",
        "long": "-42.7314711",
        "name": "E.M. Vin\u00edcius de Morais",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvLUQi81FTR_GOvP": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.005195",
        "long": "-42.760924",
        "name": "Escola Agricola Santo Afonso Rodrigues",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvMY_MbTtINxq-sM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.048567",
        "long": "-42.812368",
        "name": "Pracinha da Creche Tia Anita",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvN4nMGz07-HfiX8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.175603",
        "long": "-42.789625",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Angelim",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN4nMGz07-HfiXA": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1047172",
        "long": "-42.7500614",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Altina Castelo Branco",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN5Gtyl7utotC3x": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0513788",
        "long": "-42.8376893",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Antonio Dilson Fernandes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN5Gtyl7utotC3y": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.035959",
        "long": "-42.745431",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Casa Meio Norte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN5Gtyl7utotC3z": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.002721",
        "long": "-42.82863",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Clidenor de Freitas Santos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN5Gtyl7utotC4-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.009367",
        "long": "-42.775351",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Delfina Borralho Boavista",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN60nRtENbYEDBF": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.094269",
        "long": "-42.73891",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Barjas Negri",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN60nRtENbYEDBG": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0613088",
        "long": "-42.8306036",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Dep Ant\u00f4nio Gayoso",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN60nRtENbYEDBH": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.190098",
        "long": "-42.774611",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Dom Helder C\u00e2mara",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN8CZwAd1Xgaqdl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.010891",
        "long": "-42.795772",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Elias Ximenes do Prado",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN9E2QGHyt4aIEc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.073625",
        "long": "-42.813248",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Euripides de Aguiar",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN9E2QGHyt4aIEd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1191541",
        "long": "-42.7613962",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Extrema",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN9E2QGHyt4aIEe": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.049113",
        "long": "-42.758899",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Francisco Prado",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN9E2QGHyt4aIEf": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0400036",
        "long": "-42.823467",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Galileu Veloso",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNAJy5Xxx1Ey9Bp": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.9082942",
        "long": "-42.79029",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Hermelinda de Castro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNAJy5Xxx1Ey9Bq": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.17186",
        "long": "-42.773485",
        "name": "Quadra Coberta E.M. H Dobal",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNAJy5Xxx1Ey9Br": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.030141",
        "long": "-42.7387929",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Jorn. Deocl\u00e9cio Dantas",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNAJy5Xxx1Ey9Bs": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1154931",
        "long": "-42.8111734",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Jos\u00e9 Auto de Abreu",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNAJy5Xxx1Ey9Bt": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.037767",
        "long": "-42.830641",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Iolanda Raulino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNBt88wQx0qhTVB": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1505032",
        "long": "-42.7549546",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Jornalista Jo\u00e3o Em\u00edlio Falc\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNBt88wQx0qhTVC": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.899259",
        "long": "-42.750366",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Laurindo de Castro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNBt88wQx0qhTVD": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.05988",
        "long": "-42.828224",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Jos\u00e9 Nelson de Carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNBt88wQx0qhTVE": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.089942",
        "long": "-42.737302",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Mario Covas",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNBt88wQx0qhTVF": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0119248",
        "long": "-42.7797276",
        "name": "Quadra Coberta E.M. M\u00e1rio Faustino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNCxzjZQt6NpC6D": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.129494",
        "long": "-42.790379",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Lu\u00eds Fortes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNCxzjZQt6NpC6E": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0144296",
        "long": "-42.7738175",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Ministro Ruben Ludwig",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNG8CZbKYB5F1EZ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0345277",
        "long": "-42.8187692",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Mocambinho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNG8CZbKYB5F1E_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.026512",
        "long": "-42.803679",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Moacir Madeira Campos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNG8CZbKYB5F1Ea": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.074103",
        "long": "-42.812895",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Murilo Braga",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNH7ibbVTOLOslr": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.139222",
        "long": "-42.800917",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Myrian Portela Nunes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNH7ibbVTOLOsls": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.195921",
        "long": "-42.762382",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Monteiro Lobato",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaeyz": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0626724",
        "long": "-42.7814859",
        "name": "Quadra Coberta E.M. No\u00e9 Fortes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.274807",
        "long": "-42.80058",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Nossa Sr\u00aa Perpetuo Socorro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.286418",
        "long": "-42.797826",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Piripiri",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0150153",
        "long": "-42.7772121",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof\u00ba Itamar de Sousa Brito",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.055168",
        "long": "-42.732501",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Jos\u00e9 Camilo da Silveira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez3": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0452426",
        "long": "-42.7300497",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Marc\u00edlio Fl\u00e1vio Rangel de Farias",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNKKx4NmkFJaez4": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.043504",
        "long": "-42.748263",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Manoel Paulo Nunes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoT": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.062351",
        "long": "-42.752182",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Padre Angelo Imperialli",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoV": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.053645",
        "long": "-42.738925",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof\u00ba Valter Alencar",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoW": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.98671",
        "long": "-42.836804",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Darcy Pereira de carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoX": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.987405",
        "long": "-42.830907",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Jos\u00e9 Gomes Campos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoY": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1158322",
        "long": "-42.797868",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof\u00ba Benjamin Soares de Carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoZ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1888415",
        "long": "-42.7554481",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof\u00ba Of\u00e9lio Leit\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2eto_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102517",
        "long": "-42.735022",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof. Jo\u00e3o Porf\u00edro de Lima Cord\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wg": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0642809",
        "long": "-42.761245",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Prof\u00aa Thereza Noronha",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wh": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.186425",
        "long": "-42.77897",
        "name": "Quadra Coberta E.M. R. N. Santana",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wi": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1592765",
        "long": "-42.7899562",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Santa F\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wj": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1007609",
        "long": "-42.7892723",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Sim\u00f5es Filho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wk": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0327615",
        "long": "-42.7677691",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Tio Bentes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNMF14vbuEKv5wl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.9851412",
        "long": "-42.6414682",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Santa Teresa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNNFWmmYj7CegVm": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.109697",
        "long": "-42.771915",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Torquato Neto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNQZgsXPDZWfG2m": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0632038",
        "long": "-42.761789",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Ver Jos\u00e9 Omati",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNSMBOneN0ahquO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.25121",
        "long": "-42.671454",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Areolino Leoncio da Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNTgIxoOY8i6oqI": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0050715",
        "long": "-42.8228539",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Roberto Cerqueira Dantas",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNTgIxoOY8i6oqJ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.182548",
        "long": "-42.751203",
        "name": "Quadra Coberta E.M. Velho Monge",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boost": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.192835",
        "long": "-42.738584",
        "name": "E.M. Portal da Alegria III",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEL": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.025619",
        "long": "-42.742372",
        "name": "E.M. Sigefredo Pacheco II",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEM": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.176369",
        "long": "-42.763512",
        "name": "E.M. Santa Clara",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Escola"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEN": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-4.980003",
        "long": "-42.813938",
        "name": "Creche Res Jacinta Andrade I",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEO": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.013881",
        "long": "-42.827964",
        "name": "Creche Parque Brasil III (S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o)",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEP": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.222136",
        "long": "-42.743703",
        "name": "Creche Res. Eduardo Costa",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPQNW_qxAubBSEQ": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.187927",
        "long": "-42.743619",
        "name": "Creche Res. Portal da Alegria 2",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCG": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.198558",
        "long": "-42.737918",
        "name": "Creche Res Judithe Nunes",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCH": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.185855",
        "long": "-42.740421",
        "name": "Creche Portal da Alegria 6A",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCI": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.21062",
        "long": "-42.759895",
        "name": "Creche Res Teresina Sul",
        "classe": "Educacao",
        "unidade": "Creche"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCJ": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-4.999035",
        "long": "-42.835385",
        "name": "Creche Parque Brasil I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvJ3-DMjz96t55nH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.142489",
        "long": "-42.790361",
        "name": "Hospital do Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJLl2Rh6KL1yedg": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.986877",
        "long": "-42.83096",
        "name": "UBS Dr. Manoel Ayres Parque Wall Ferraz",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJV1YoAiGdGF8Ul": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.998805",
        "long": "-42.834748",
        "name": "UBS Parque Brasil",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJV1YoAiGdGF8Um": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.097006",
        "long": "-42.75876",
        "name": "UBS Parque Flamboyant",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJWVglEYCr_C1es": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1418186",
        "long": "-42.7912071",
        "name": "UBS Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJWVglEYCr_C1et": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.150162",
        "long": "-42.775215",
        "name": "UBS Parque Pioneiro",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvLVS1zaRVXW2Tkv": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.111788",
        "long": "-42.730258",
        "name": "Parque Amb. Curva S\u00e3o Paulo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLVS1zaRVXW2Tkw": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.056393",
        "long": "-42.810225",
        "name": "Parque Amb. da Cidade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLVS1zaRVXW2Tkx": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.10628",
        "long": "-42.801937",
        "name": "Parque Amb. da Maca\u00faba",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLVS1zaRVXW2Tky": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071799",
        "long": "-42.833853",
        "name": "Parque Amb. do Acarape",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLWPaYxKy4hspUj": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.065893",
        "long": "-42.834785",
        "name": "Parque Amb. Lagoas do Norte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLWPaYxKy4hspUk": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.068086",
        "long": "-42.754167",
        "name": "Parque Amb. Marina",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLWPaYxKy4hspUl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0228988",
        "long": "-42.8181194",
        "name": "Parque Amb. Mocambinho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLWPaYxKy4hspUm": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.052992",
        "long": "-42.784995",
        "name": "Parque Amb. Nossa Senhora do Livramento",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLX3WiPwCiuzH1n": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.13206",
        "long": "-42.799846",
        "name": "Parque Amb. S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLX3WiPwCiuzH1o": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.034585",
        "long": "-42.829221",
        "name": "Parque Ambiental S\u00e3o Pedro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLX3WiPwCiuzH1p": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.083667",
        "long": "-42.803752",
        "name": "Parque Esta\u00e7\u00e3o Cidadania",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLX3WiPwCiuzH1q": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.082531",
        "long": "-42.784577",
        "name": "Parque Ambiental Mini Horto da Samambaia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLX3WiPwCiuzH1r": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.081047",
        "long": "-42.797167",
        "name": "Parque Ambiental Poty I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLYvAdZqViSj9Zw": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.111551",
        "long": "-42.814736",
        "name": "Parque Ambiental da Prainha",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLZ8dzE4uLkqOKl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.035334",
        "long": "-42.838959",
        "name": "Parque Ambiental Encontro dos Rios",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvL_xmr6LblhxYsj": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.053739",
        "long": "-42.783489",
        "name": "Parque Ambiental Caneleiro I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLa2sNJznuOGQzc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.087647",
        "long": "-42.783788",
        "name": "Parque Ambiental Florestal Fossil I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLa2sNJznuOGQzd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.089844",
        "long": "-42.788148",
        "name": "Parque Ambiental Florestal Fossil II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLb62nbSpINmdOV": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.078871",
        "long": "-42.796435",
        "name": "Parque Ambiental Beira Rio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLb62nbSpINmdOW": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.054025",
        "long": "-42.828159",
        "name": "Parque Ambiental Nova Bras\u00edlia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLb62nbSpINmdOX": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071028",
        "long": "-42.801455",
        "name": "Parque Ambiental Raul Lopes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLch_nmoKjWdLfe": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.060247",
        "long": "-42.757746",
        "name": "Parque Tropical",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLdvQrlS6iVFUT7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.031708",
        "long": "-42.735158",
        "name": "Parque Ambeintal Vale do Gavi\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvLdvQrlS6iVFUT8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.984565",
        "long": "-42.842935",
        "name": "Pra\u00e7a da Rua Lourival Mesquita",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLeS-t6-XJRe2CO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.076374",
        "long": "-42.790586",
        "name": "Pra\u00e7a Cel.Pedro Borges",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLeS-t6-XJRe2CP": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098638",
        "long": "-42.799583",
        "name": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Levino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLeS-t6-XJRe2CQ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.109426",
        "long": "-42.793331",
        "name": "Pra\u00e7a das Comunica\u00e7\u00f5es",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLfjeUmk-YFr9MS": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.115869",
        "long": "-42.763114",
        "name": "Pra\u00e7a no Bairro Comprida",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLfjeUmk-YFr9MT": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.104659",
        "long": "-42.810106",
        "name": "Pra\u00e7a Nossa Senhora de Lourdes I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLgQoxfN50l7Fi7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.066814",
        "long": "-42.835993",
        "name": "Pra\u00e7a Monumental Lagoas do Norte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLgQoxfN50l7Fi8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.052276",
        "long": "-42.79294",
        "name": "Pra\u00e7a da Rua Ben\u00edcio de Melo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLgQoxfN50l7Fi9": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.055731",
        "long": "-42.787997",
        "name": "Pra\u00e7a da rua Epif\u00e2nio Carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLgQoxfN50l7FiA": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.074276",
        "long": "-42.776251",
        "name": "Pra\u00e7a Edson Veras",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLhpe2A9fpJJOjU": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.088147",
        "long": "-42.771475",
        "name": "Pra\u00e7a Bernadino Viana - 5\u00ba Distrito",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLhpe2A9fpJJOjV": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.08486",
        "long": "-42.775796",
        "name": "Pra\u00e7a do Triangulo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLic8bGdy74lkQ7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.088588",
        "long": "-42.77478",
        "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLic8bGdy74lkQ8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.08636",
        "long": "-42.778836",
        "name": "Praca da Rua Ant\u00f4nio Chaves",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLjP-3y6aMGZ2sb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.082408",
        "long": "-42.787571",
        "name": "Pra\u00e7a do Girassol",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLk-zMwsV1poJ9Q": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.125186",
        "long": "-42.78825",
        "name": "Pra\u00e7a do Morada Nova",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLk-zMwsV1poJ9R": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.078111",
        "long": "-42.76725",
        "name": "Pra\u00e7a Adelino Dias Pinheiro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLk-zMwsV1poJ9S": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.078859",
        "long": "-42.768903",
        "name": "Pra\u00e7a Eng\u00ba Paulo Marques",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLlEWCGay6G2Q_9": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.081199",
        "long": "-42.774882",
        "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLlEWCGay6G2Q_A": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071101",
        "long": "-42.760541",
        "name": "Pra\u00e7a Jornalista Carlos Castelo Branco",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLlEWCGay6G2Q_B": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071356",
        "long": "-42.761917",
        "name": "Pra\u00e7a Leda Torquato",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLmxopc2T7ATjw-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071527",
        "long": "-42.791796",
        "name": "Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLmxopc2T7ATjw0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.150001",
        "long": "-42.784929",
        "name": "Pra\u00e7a da B\u00edblia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLmxopc2T7ATjw1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.149755",
        "long": "-42.78737",
        "name": "Pra\u00e7a da Feira Comunit\u00e1ria do Promorar",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLnfsNQJocJDXEV": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.072354",
        "long": "-42.762531",
        "name": "Pra\u00e7a Padre Balduino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLnfsNQJocJDXEW": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.07645",
        "long": "-42.773938",
        "name": "Pra\u00e7a Abelar Teles",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLnfsNQJocJDXEX": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.139985",
        "long": "-42.797683",
        "name": "Pra\u00e7a Gentil M\u00e2cedo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLnfsNQJocJDXEY": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.152719",
        "long": "-42.789417",
        "name": "Pra\u00e7a da Vit\u00f3ria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLoIfip3CphCFAK": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.137976",
        "long": "-42.800288",
        "name": "Pra\u00e7a Prefeito Jo\u00e3o Mendes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLp0G6TqrQJU1Vd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.138274",
        "long": "-42.796434",
        "name": "Pra\u00e7a da Amizade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLtB46sub9EkmiR": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136701",
        "long": "-42.803968",
        "name": "Pra\u00e7a da Quadra",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvLuManhh88MCHCM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.007655",
        "long": "-42.773172",
        "name": "Pra\u00e7a Anita Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLvvE7yVfIm6azt": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.154013",
        "long": "-42.788786",
        "name": "Pra\u00e7a do Sindicato",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLvvE7yVfIm6azu": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136843",
        "long": "-42.802985",
        "name": "Pra\u00e7a Chales Delano",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLvvE7yVfIm6azv": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136876",
        "long": "-42.802129",
        "name": "Pra\u00e7a Nova",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLwup_riiLUFQuR": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.139546",
        "long": "-42.795958",
        "name": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Eduardo Pereira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLwup_riiLUFQuS": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.143032",
        "long": "-42.79287",
        "name": "Pra\u00e7a da A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLwup_riiLUFQuT": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.144476",
        "long": "-42.788206",
        "name": "Pra\u00e7a da Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLwup_riiLUFQuU": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.140617",
        "long": "-42.789419",
        "name": "Pra\u00e7a das Mangueiras",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLx0HuSVLDDr7Td": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.14122",
        "long": "-42.789678",
        "name": "Pra\u00e7a da Integra\u00e7\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLx0HuSVLDDr7Te": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.140091",
        "long": "-42.787451",
        "name": "Pra\u00e7a da Conc\u00f3rdia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLx0HuSVLDDr7Tf": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.142117",
        "long": "-42.785639",
        "name": "Pra\u00e7a da Uni\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLx0HuSVLDDr7Tg": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.14177",
        "long": "-42.784404",
        "name": "Pra\u00e7a Sao Pedro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLyaA19dt60G2vC": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.140625",
        "long": "-42.784498",
        "name": "Pra\u00e7a da Crian\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLyaA19dt60G2vD": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.142425",
        "long": "-42.786848",
        "name": "Pra\u00e7a da Fayeira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLyaA19dt60G2vE": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.144229",
        "long": "-42.792789",
        "name": "Pra\u00e7a Vereador Paulo Fortes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLyaA19dt60G2vF": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1425261",
        "long": "-42.7922161",
        "name": "Pra\u00e7a da Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLz13c-ExMpmI66": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.13717",
        "long": "-42.799168",
        "name": "Pra\u00e7a Dina Amaral",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLz13c-ExMpmI67": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136526",
        "long": "-42.805294",
        "name": "Pra\u00e7a Bona Medeiros",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvLz13c-ExMpmI68": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136219",
        "long": "-42.806858",
        "name": "Pra\u00e7a do Mensageiro Burlamaqui",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM-KBWIVnavMVh-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.137178",
        "long": "-42.778578",
        "name": "Pra\u00e7a e Espa\u00e7o Cultural",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM-KBWIVnavMVh0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.139646",
        "long": "-42.778377",
        "name": "Pra\u00e7a Emb. Expedito Resende",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM06JBygUCbR2Dz": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.141331",
        "long": "-42.777343",
        "name": "Pra\u00e7a Raimundo Nonato Veraz Cruz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM06JBygUCbR2E-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.140245",
        "long": "-42.780457",
        "name": "Pra\u00e7a da Amizade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM06JBygUCbR2E0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.097274",
        "long": "-42.723099",
        "name": "Pra\u00e7a da Ferinha",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM06JBygUCbR2E1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.036749",
        "long": "-42.828856",
        "name": "Pra\u00e7a Maria do Carmo Rodrigues",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM1kbHt6CO4L4uT": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.060135",
        "long": "-42.827303",
        "name": "Pra\u00e7a da Alvorada",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM1kbHt6CO4L4uU": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.053743",
        "long": "-42.830388",
        "name": "Pra\u00e7a Luiz Abreu",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM1kbHt6CO4L4uV": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.066768",
        "long": "-42.817149",
        "name": "Pra\u00e7a M\u00e1rio Bas\u00edlio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM1kbHt6CO4L4uW": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.063047",
        "long": "-42.818179",
        "name": "Pra\u00e7a Cristina Leite",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM1kbHt6CO4L4uX": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.06287",
        "long": "-42.832161",
        "name": "Pra\u00e7a da Sa\u00fade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM2MsXDPv6ezFa5": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0691",
        "long": "-42.827208",
        "name": "Pra\u00e7a do Gari",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM2MsXDPv6ezFa6": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.04718",
        "long": "-42.825918",
        "name": "Pra\u00e7a da Paz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM2MsXDPv6ezFa7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.037042",
        "long": "-42.812169",
        "name": "Pra\u00e7a Santo Antonio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM2MsXDPv6ezFa8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0711171",
        "long": "-42.8206854",
        "name": "Pra\u00e7a Antonio Malaquias",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM2MsXDPv6ezFa9": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071204",
        "long": "-42.832853",
        "name": "Pra\u00e7a das Palmeiras",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM37yuBQE48kFBc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071173",
        "long": "-42.830879",
        "name": "Pra\u00e7a Teotonio Vilela",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM37yuBQE48kFBd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.089222",
        "long": "-42.813485",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Luis Ferreira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM37yuBQE48kFBe": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.087571",
        "long": "-42.810147",
        "name": "Pra\u00e7a Dem\u00f3stenes Avelino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM4RxZsAxmij4TM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.089911",
        "long": "-42.811283",
        "name": "Pra\u00e7a da Liberdade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM4RxZsAxmij4TN": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.091055",
        "long": "-42.810942",
        "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Benedito",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM4RxZsAxmij4TO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.039847",
        "long": "-42.804642",
        "name": "Pra\u00e7a da Igreja do Buenos Aires",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM5OU0E2orAFB77": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.087122",
        "long": "-42.81706",
        "name": "Pra\u00e7a Landri Sales",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM6c_eesv41tE58": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.090083",
        "long": "-42.816081",
        "name": "Pra\u00e7a Rio Branco",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM6c_eesv41tE59": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.090981",
        "long": "-42.817832",
        "name": "Pra\u00e7a da Bandeira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM7wEl1aXdXrN9Y": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.091906",
        "long": "-42.812825",
        "name": "Pra\u00e7a Pedro II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM7wEl1aXdXrN9Z": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.094913",
        "long": "-42.813518",
        "name": "Pra\u00e7a Saraiva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM8NuoD3ogopCVk": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.080369",
        "long": "-42.82213",
        "name": "Pra\u00e7a Firmino Sobreira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM8NuoD3ogopCVl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.112809",
        "long": "-42.78439",
        "name": "Pra\u00e7a da Vila da Paz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM8NuoD3ogopCVm": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.114742",
        "long": "-42.790434",
        "name": "Pra\u00e7a Maria de Lourdes Rego",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM8NuoD3ogopCVn": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.111466",
        "long": "-42.784153",
        "name": "Pra\u00e7a Vereador Humberto Coelho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM91CXYPS3kDta_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.121218",
        "long": "-42.799167",
        "name": "Pra\u00e7a Simpl\u00edcio Mendes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMAJKZr7Td8tLfR": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.103678",
        "long": "-42.794946",
        "name": "Pra\u00e7a Engenheiro C\u00edcero Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMAJKZr7Td8tLfS": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102592",
        "long": "-42.786033",
        "name": "Pra\u00e7a Frei Heliodoro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMBcgWwGr-73494": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.115636",
        "long": "-42.809866",
        "name": "Pra\u00e7a da Igreja do S\u00e3o Pedro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMBcgWwGr-73495": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.11899",
        "long": "-42.793105",
        "name": "Pra\u00e7a Leorne Avelino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMBcgWwGr-73496": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.110626",
        "long": "-42.806653",
        "name": "Pra\u00e7a da Saudade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMBcgWwGr-73497": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.11298",
        "long": "-42.770556",
        "name": "Pra\u00e7a do Conjunto Tancredo Neves",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMBcgWwGr-73498": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.100713",
        "long": "-42.748022",
        "name": "Pra\u00e7a da Rua 7",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMCH9dky7vJNYn_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.105677",
        "long": "-42.749767",
        "name": "Pra\u00e7a do Escol\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMCH9dky7vJNYna": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.113715",
        "long": "-42.751242",
        "name": "Pra\u00e7a da Vila Coronel Carlos Falc\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMCH9dky7vJNYnb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.110556",
        "long": "-42.761465",
        "name": "Pra\u00e7a do Mercado Dirceu II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMCH9dky7vJNYnc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.119543",
        "long": "-42.792415",
        "name": "Pra\u00e7a Sans\u00e3o Santos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMD0NHOTdl2oWA-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.075398",
        "long": "-42.812868",
        "name": "Pra\u00e7a Marques de Paranagu\u00e1",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMD0NHOTdl2oWA0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.080431",
        "long": "-42.816096",
        "name": "Pra\u00e7a Augusto Ferro",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMD0NHOTdl2oWA1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.079052",
        "long": "-42.803746",
        "name": "Pra\u00e7a do Cabral",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMD0NHOTdl2oWA2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.079196",
        "long": "-42.798507",
        "name": "Pra\u00e7a Motorista Greg\u00f3rio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.082451",
        "long": "-42.799262",
        "name": "Pra\u00e7a Edgard Nogueira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098657",
        "long": "-42.815172",
        "name": "Pra\u00e7a Da Costa e Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.081207",
        "long": "-42.821385",
        "name": "Pra\u00e7a do Bal\u00e3o do Cemit\u00e9rio S\u00e3o Jos\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqe": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.060354",
        "long": "-42.836542",
        "name": "Pra\u00e7a Vila Carlos Feitosa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqf": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095629",
        "long": "-42.72139",
        "name": "Pra\u00e7a Todos os Santos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMEZrn9tXosYNqg": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.135304",
        "long": "-42.788602",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Martins de Morais",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMFWmFTIdjDNJCp": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.063534",
        "long": "-42.8001",
        "name": "Pra\u00e7a Geraldo Vasconcelos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMFWmFTIdjDNJCq": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.07495",
        "long": "-42.792424",
        "name": "Pra\u00e7a Ocilio Lago",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMFWmFTIdjDNJCr": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.116222",
        "long": "-42.780692",
        "name": "Pra\u00e7a Rita Meneses de Lima",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMFWmFTIdjDNJCs": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.107464",
        "long": "-42.773866",
        "name": "Pra\u00e7a da Vila da Guia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMFWmFTIdjDNJCt": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102717",
        "long": "-42.786734",
        "name": "Pra\u00e7a Madre Savina Petrilli",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMGNlWDw_X0rU4Z": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.041116",
        "long": "-42.821386",
        "name": "Pra\u00e7a Gilson Serra e Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMGNlWDw_X0rU4_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.099401",
        "long": "-42.734243",
        "name": "Pra\u00e7a Monte Horebe",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMGNlWDw_X0rU4a": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.040937",
        "long": "-42.831631",
        "name": "Pra\u00e7a Princesa Isabel",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMGNlWDw_X0rU4b": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.079765",
        "long": "-42.763633",
        "name": "Pra\u00e7a Napole\u00e3o Azevedo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMGNlWDw_X0rU4c": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.077182",
        "long": "-42.770955",
        "name": "Pra\u00e7a 16 de Agosto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMHANDP1NPP2J3T": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098736",
        "long": "-42.784652",
        "name": "Pra\u00e7a Prefeito Freitas Neto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMHANDP1NPP2J3U": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.162107",
        "long": "-42.783078",
        "name": "Pra\u00e7a Ambiental do Lot. Alto Bonito",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMHANDP1NPP2J3V": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0985",
        "long": "-42.790372",
        "name": "Pra\u00e7a Zezinho Holanda",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMHANDP1NPP2J3W": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.10438",
        "long": "-42.739491",
        "name": "Pra\u00e7a do Renascen\u00e7a I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMHANDP1NPP2J3X": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.103258",
        "long": "-42.795457",
        "name": "Pra\u00e7a e Epa\u00e7o C\u00edvico Cultural Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMI21Df37Y1rNi_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.101625",
        "long": "-42.797575",
        "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMI21Df37Y1rNia": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.096103",
        "long": "-42.799452",
        "name": "Pra\u00e7a Milton Brand\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMI21Df37Y1rNib": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.09423",
        "long": "-42.79853",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Hosano",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMJ-nmSDfY4dlPG": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.056207",
        "long": "-42.794381",
        "name": "Pra\u00e7a Des. Manoel Belis\u00e1rio dos Santos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMNPIaV3fipRF5a": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.092944",
        "long": "-42.799169",
        "name": "Pra\u00e7a Dom Severino",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMOfs7JACCcYssH": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.086882",
        "long": "-42.775213",
        "name": "Pra\u00e7a do CIART",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMPxvnPSo-AchHb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.039275",
        "long": "-42.830827",
        "name": "Pra\u00e7a do Est\u00e1dio Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMPxvnPSo-AchHc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.046623",
        "long": "-42.822345",
        "name": "Pra\u00e7a - Itaperu",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMPxvnPSo-AchHd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.083223",
        "long": "-42.805066",
        "name": "Pra\u00e7a do Ferrovi\u00e1rio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMQ_DBw3Mzy_ljI": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.02801",
        "long": "-42.81313",
        "name": "Pra\u00e7a Jornalista Paulo de Tarso",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMQ_DBw3Mzy_ljJ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.058964",
        "long": "-42.821422",
        "name": "Pra\u00e7a Gra\u00e7a Leoc\u00e1dio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMQ_DBw3Mzy_ljK": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.066358",
        "long": "-42.818113",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Agr\u00edcola",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMQ_DBw3Mzy_ljL": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.123166",
        "long": "-42.805544",
        "name": "Pra\u00e7a Ant\u00f4nio M. C. Neto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMRvHXl-_ff_wZ7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.027536",
        "long": "-42.80943",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMRvHXl-_ff_wZ8": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.103057",
        "long": "-42.727136",
        "name": "Pra\u00e7a da Quadra de Esportes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvMRvHXl-_ff_wZ9": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095586",
        "long": "-42.794989",
        "name": "Pra\u00e7a da Felicidade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMRvHXl-_ff_wZA": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.076479",
        "long": "-42.817858",
        "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Jos\u00e9 Oper\u00e1rio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMRvHXl-_ff_wZB": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095814",
        "long": "-42.806576",
        "name": "Pra\u00e7a Raimundo Barbosa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMSRAOghA8Sy2oB": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.107375",
        "long": "-42.763602",
        "name": "Pra\u00e7a da Polinter",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMSRAOghA8Sy2oC": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0354307",
        "long": "-42.8277513",
        "name": "Pra\u00e7a Boid\u00f3dromo",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMSRAOghA8Sy2oD": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1918863",
        "long": "-42.764411",
        "name": "Pra\u00e7a do Esplanada",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMTo-9R_bJeMnu-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.084487",
        "long": "-42.805416",
        "name": "Pra\u00e7a Floriano Peixoto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMTo-9R_bJeMnu0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.057272",
        "long": "-42.780493",
        "name": "Pra\u00e7a \u00c1urea Brand\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMTo-9R_bJeMnu1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.022491",
        "long": "-42.781525",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Cl\u00edmaco de Almeida",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMTo-9R_bJeMnu2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.140875",
        "long": "-42.795553",
        "name": "Pra\u00e7a Fernando C\u00e9sar",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMTo-9R_bJeMnu3": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.085932",
        "long": "-42.821282",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Gayoso",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMUquBWljcn4mO-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.04623",
        "long": "-42.751698",
        "name": "Pra\u00e7a Pantale\u00e3o Carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMUquBWljcn4mO0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.070703",
        "long": "-42.782718",
        "name": "Pra\u00e7a das Violetas",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMUquBWljcn4mO1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.065391",
        "long": "-42.777268",
        "name": "Pra\u00e7a Vitalino Bezerra",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMUquBWljcn4mO2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.060846",
        "long": "-42.755389",
        "name": "Pra\u00e7a Chagas Oliveira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMUquBWljcn4mO3": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.10416",
        "long": "-42.755728",
        "name": "Pra\u00e7a Espa\u00e7o Civ\u00edco Cultural",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMVo7mzZ4FYgqGm": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.100934",
        "long": "-42.755923",
        "name": "Pra\u00e7a do 8\u00ba DP",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMVo7mzZ4FYgqGn": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.013993",
        "long": "-42.773196",
        "name": "Pra\u00e7a Cidade Jardim",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMVo7mzZ4FYgqGo": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071253",
        "long": "-42.777666",
        "name": "Pra\u00e7a do Sol",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMVo7mzZ4FYgqGp": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.021459",
        "long": "-42.808391",
        "name": "Pra\u00e7a da B\u00edblia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMWjukULtcsya_H": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1",
        "long": "-42.755797",
        "name": "Pra\u00e7a do Mercado do Dirceu I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMWjukULtcsya_I": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0616771",
        "long": "-42.8305149",
        "name": "Pra\u00e7a do Conjunto S\u00e3o Joaquim",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMWjukULtcsya_J": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.105663",
        "long": "-42.755655",
        "name": "Pra\u00e7a dos Correios",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMXtxYNLjkoFHOF": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0471999",
        "long": "-42.8123541",
        "name": "Pra\u00e7a do Bal\u00e3o da Coca Cola",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMXtxYNLjkoFHOH": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.108135",
        "long": "-42.756296",
        "name": "Pra\u00e7a do Hospital Dirceu II",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvMXtxYNLjkoFHOI": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.114017",
        "long": "-42.759838",
        "name": "Pra\u00e7a da Independ\u00eancia (Bambu)",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMY_MbTtINxq-sN": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.04856",
        "long": "-42.810319",
        "name": "Pra\u00e7a Eg\u00eddio Costa e Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMY_MbTtINxq-sO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.067769",
        "long": "-42.809332",
        "name": "Pra\u00e7a da Primavera I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMZXH1FfnTgtgVN": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.063763",
        "long": "-42.812305",
        "name": "Pra\u00e7a do Hospital da Primavera",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvMZXH1FfnTgtgVP": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.067682",
        "long": "-42.812494",
        "name": "Pra\u00e7a da Santissima Trindade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM_mWWDkCcy_U1u": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.063657",
        "long": "-42.759147",
        "name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Dantas Neto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM_mWWDkCcy_U1v": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071117",
        "long": "-42.764865",
        "name": "Pra\u00e7a das Papoulas - Eng\u00ba Adolfo Uchoa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM_mWWDkCcy_U1w": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.145471",
        "long": "-42.751249",
        "name": "Pra\u00e7a Ambiental do Residencial Alegria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM_mWWDkCcy_U1x": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.067669",
        "long": "-42.80792",
        "name": "Pra\u00e7a da Primavera III",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvM_mWWDkCcy_U1y": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.067486",
        "long": "-42.808674",
        "name": "Pra\u00e7a da Primavera II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMaZIbH4RZYf0ta": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.071191",
        "long": "-42.811453",
        "name": "Pra\u00e7a Areolino de Abreu",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMaZIbH4RZYf0tb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095201",
        "long": "-42.786271",
        "name": "Pra\u00e7a Cel. Jos\u00e9 Ribeiro \u2013 QCG",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMbCIGjyoOOZnej": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.13904",
        "long": "-42.794476",
        "name": "Pra\u00e7a do Centro de Lazer",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMcghNuWgsuTxEv": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.049752",
        "long": "-42.755241",
        "name": "Pra\u00e7a Santa Teresinha",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMdMZ1MSdgh6IS2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.160121",
        "long": "-42.78307",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMe_D-vO_zFquoP": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.154913",
        "long": "-42.783667",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMfLtgMQ4V-1Nd-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.08861",
        "long": "-42.736887",
        "name": "Pra\u00e7a do Posto de Sa\u00fade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMgWmXvBI66HGiM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.141165",
        "long": "-42.778875",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMgWmXvBI66HGiN": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.118964",
        "long": "-42.698209",
        "name": "Pra\u00e7a do Deus Quer",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMhjRCv44Q7Q7mq": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.153959",
        "long": "-42.790092",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMhjRCv44Q7Q7mr": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.022501",
        "long": "-42.808926",
        "name": "Pra\u00e7a (av. Antonio P. Martins)",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMhjRCv44Q7Q7ms": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.088149",
        "long": "-42.77273",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMhjRCv44Q7Q7mt": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.053305",
        "long": "-42.812529",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMiTLVUrdNRHwrb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.134186",
        "long": "-42.773055",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMiTLVUrdNRHwrc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102483",
        "long": "-42.765416",
        "name": "Pra\u00e7a da Brita",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMiTLVUrdNRHwrd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1607145",
        "long": "-42.7931829",
        "name": "Pra\u00e7a das Areias",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMiTLVUrdNRHwre": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.149398",
        "long": "-42.783521",
        "name": "Pra\u00e7a do Campo de Futebol",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMiTLVUrdNRHwrf": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1538136",
        "long": "-42.7906512",
        "name": "Pra\u00e7a - Bom Principio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMjGceUsCbcxD_X": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.02665",
        "long": "-42.804187",
        "name": "Pra\u00e7a - Mocambinho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMjGceUsCbcxD_Y": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102185",
        "long": "-42.805017",
        "name": "Pra\u00e7a - N. Sra Gra\u00e7as",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMjGceUsCbcxD_Z": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.03025",
        "long": "-42.741743",
        "name": "Pra\u00e7a no Vale do Gavi\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMjGceUsCbcxD__": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095148",
        "long": "-42.749581",
        "name": "Pra\u00e7a da Quadra Jo\u00e3o Duca",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvMkqU5Z5NmciFjQ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.076834",
        "long": "-42.785819",
        "name": "Pra\u00e7a Arimat\u00e9ia Tito",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMkqU5Z5NmciFjR": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.049549",
        "long": "-42.808264",
        "name": "Pra\u00e7a no Bairro \u00c1gua MIneral",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMkqU5Z5NmciFjS": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.047566",
        "long": "-42.747646",
        "name": "Pra\u00e7a Sigefredo Pacheco",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMkqU5Z5NmciFjT": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102842",
        "long": "-42.802166",
        "name": "Pra\u00e7a - N. Sra Gra\u00e7as",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMkqU5Z5NmciFjU": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.054245",
        "long": "-42.743101",
        "name": "Pra\u00e7a no Parque M\u00e3o Santa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvMl77lBRx6dZz5L": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0284945",
        "long": "-42.8066772",
        "name": "Pra\u00e7a da Santa Sofia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMl77lBRx6dZz5M": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.069849",
        "long": "-42.760817",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMl77lBRx6dZz5N": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0712828",
        "long": "-42.8338507",
        "name": "Pra\u00e7a do Acarap\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMl77lBRx6dZz5O": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.18813",
        "long": "-42.748821",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMl77lBRx6dZz5P": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098612",
        "long": "-42.7432517",
        "name": "Pra\u00e7a do Renascen\u00e7a II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMm8bmmmi-kzH_3": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.186738",
        "long": "-42.752944",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvMm8bmmmi-kzH_6": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.055468",
        "long": "-42.810109",
        "name": "Viveiro de Mudas - Parque da Cidade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvMwG2l3xKkWaD8v": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.985058",
        "long": "-42.822336",
        "name": "CEU Parque Stael",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvMwG2l3xKkWaD8w": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.191091",
        "long": "-42.745935",
        "name": "CEU Portal da Alegria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "CEU"
    },
    "-LuXxvMyy2DlVMUUI4_T": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.024751",
        "long": "-42.809893",
        "name": "Gin\u00e1sio Pato Preto",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvMyy2DlVMUUI4_U": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.104524",
        "long": "-42.738924",
        "name": "Gin\u00e1sio do Renascen\u00e7a I",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvMyy2DlVMUUI4_V": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.084938",
        "long": "-42.820401",
        "name": "Gin\u00e1sio Ant\u00f4nio Luis",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvMyy2DlVMUUI4_W": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.989459",
        "long": "-42.814024",
        "name": "Gin\u00e1sio do Jacinta Andrade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvMzegDrOiQjQx6X": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.141436",
        "long": "-42.781204",
        "name": "Gin\u00e1sio Poliesportivo Rui Lima",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvMzegDrOiQjQx6Y": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.09163",
        "long": "-42.775142",
        "name": "Gin\u00e1sio Raimundo Ferreira da Silva (Cabe\u00e7a Branca)",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvN2HudBlfctIma2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.9982544",
        "long": "-42.8352496",
        "name": "Complexo Esportivo do Parque Brasil",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvN3iey5uTmwgBRM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.057586",
        "long": "-42.811615",
        "name": "Complexo Esportivo do Parque da Cidade",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvN4nMGz07-HfiX7": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1419641",
        "long": "-42.7893761",
        "name": "Complexo Esportivo do Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvN4nMGz07-HfiX9": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.121656",
        "long": "-42.710144",
        "name": "Quadra Coberta - Bom Principio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNG8CZbKYB5F1Eb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.11264",
        "long": "-42.737213",
        "name": "Quadra Coberta E.M O G Rego de Carvalho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNLqmpPlGD2etoU": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098543",
        "long": "-42.784732",
        "name": "Quadra Esportiva Em\u00edlio Falc\u00e3o",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNTgIxoOY8i6oqK": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.1590927",
        "long": "-42.7672862",
        "name": "Quadra Esportiva Franscisco das Chagas S. Mendes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNTgIxoOY8i6oqL": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.103802",
        "long": "-42.794802",
        "name": "Quadra Esportiva Osmar Felix",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNTgIxoOY8i6oqM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.036529",
        "long": "-42.829107",
        "name": "Quadra Esportiva Jos\u00e9 Gon\u00e7alves da Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNU5dwe8e0kh0oi": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.985142",
        "long": "-42.82648",
        "name": "Quadra Esportiva Lot. Santa Maria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNVkezQ2mCG56E-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.994322",
        "long": "-42.831597",
        "name": "Quadra Esportiva Parque Firmino Filho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNVkezQ2mCG56E0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.022712",
        "long": "-42.804422",
        "name": "Quadra Esportiva do Santa Sofia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNVkezQ2mCG56E1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.025081",
        "long": "-42.809832",
        "name": "Quadra Esportiva de Volei de Areia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNVkezQ2mCG56E2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.088502",
        "long": "-42.771384",
        "name": "Quadra Esportiva Raimundo Felipe",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNWwuD_zBZaDyyO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.070619",
        "long": "-42.793051",
        "name": "Quadra Esportiva \u00c1tila Lira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNWwuD_zBZaDyyP": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.047321",
        "long": "-42.837925",
        "name": "Quadra Esportiva Raimundo L. Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNWwuD_zBZaDyyQ": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.022652",
        "long": "-42.781165",
        "name": "Quadra Esportiva de Areia do Residencial Pedra Mole",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNYnwwU6x0RWz53": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.141052",
        "long": "-42.79552",
        "name": "Quadra Esportiva Bona Medeiros",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNYnwwU6x0RWz54": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.103308",
        "long": "-42.728394",
        "name": "Quadra Esportiva Residencial Todos os Santos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNYnwwU6x0RWz55": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.009152",
        "long": "-42.774658",
        "name": "Quadra Esportiva Raimundo Nonato Fernandez (Pila)",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNYnwwU6x0RWz56": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.058833",
        "long": "-42.821294",
        "name": "Quadra Esportiva Gra\u00e7a Leoc\u00e1dio",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNZLVV8GpkAGsVh": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.060923",
        "long": "-42.836451",
        "name": "Quadra Esportiva Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNZLVV8GpkAGsVi": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.161001",
        "long": "-42.784984",
        "name": "Quadra Esportiva Olivia Andrade Queiroz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN_5jpsEiCRAdZo": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.021237",
        "long": "-42.781056",
        "name": "Quadra Esportiva Josu\u00e9 de Moura F\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN_5jpsEiCRAdZp": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.052913",
        "long": "-42.808507",
        "name": "Quadra Esportiva Geraldo Gomes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvN_5jpsEiCRAdZq": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.054255",
        "long": "-42.829977",
        "name": "Quadra Esportiva Zilda Arnes",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNam0lsztlUyl8t": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.098343",
        "long": "-42.790082",
        "name": "Quadra Esportiva Zezinho Holanda",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNam0lsztlUyl8u": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.120874",
        "long": "-42.792588",
        "name": "Quadra Esportiva Antilhon Ribeiro Soares",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNam0lsztlUyl8v": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.154684",
        "long": "-42.780235",
        "name": "Quadra Esportiva do Parque S\u00e3o Jorge",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNam0lsztlUyl8w": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.102744",
        "long": "-42.786609",
        "name": "Quadra Esportiva Savina Petrile",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNbdjLiumJrPoy-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.116745",
        "long": "-42.781597",
        "name": "Quadra Esportiva Francisco Carlos Lima",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNbdjLiumJrPoy0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.149053",
        "long": "-42.784196",
        "name": "Quadra Esportiva Carlos Dias",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNcayaaqQqRUpVb": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.074549",
        "long": "-42.792824",
        "name": "Quadra Esportiva da Pra\u00e7a Ocilio Lago",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNcayaaqQqRUpVd": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.100995",
        "long": "-42.733839",
        "name": "Quadra Esportiva Delcimar Silveira",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNfsU7sZ9Sx_w2c": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.154848",
        "long": "-42.783376",
        "name": "Quadra Esportiva Sagrada Fam\u00edlia",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNfsU7sZ9Sx_w2d": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.136491",
        "long": "-42.805551",
        "name": "Quadra Esportiva Fernando Cesar",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNfsU7sZ9Sx_w2e": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.054273",
        "long": "-42.74267",
        "name": "Quadra Esportiva Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNfsU7sZ9Sx_w2f": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.139617",
        "long": "-42.778583",
        "name": "Quadra Esportiva Expedito Resende",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNfsU7sZ9Sx_w2g": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.164031",
        "long": "-42.787425",
        "name": "Quadra Esportiva de Areia do Residencial Betinho",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNkDn6dz6FWdwJL": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.040961",
        "long": "-42.831487",
        "name": "Quadra Esportiva da Pra\u00e7a Princesa Isabel",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNkDn6dz6FWdwJM": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.064044",
        "long": "-42.833867",
        "name": "Quadra de Areia do Lagoas do Norte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNkDn6dz6FWdwJN": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.084701",
        "long": "-42.733272",
        "name": "Quadra Poliesportiva Projeto Frutos do Brasil",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNkDn6dz6FWdwJO": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.092611",
        "long": "-42.799368",
        "name": "Quadra Esportiva da Pi\u00e7arra",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNkDn6dz6FWdwJP": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.113839",
        "long": "-42.751085",
        "name": "Quadra Esportiva do Novo Horizonte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNlA6eFc5Xxtx9b": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.044266",
        "long": "-42.748368",
        "name": "Quadra Esportiva Maur\u00edcio Jos\u00e9",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNlA6eFc5Xxtx9c": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.106048",
        "long": "-42.80168",
        "name": "Quadra da Macauba",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNlA6eFc5Xxtx9d": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.049771",
        "long": "-42.7555",
        "name": "Quadra Herminio Pergorari",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNmTz0kLmBDvAOw": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.116992",
        "long": "-42.706813",
        "name": "Quadra Poliesportiva Coberta",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvNmTz0kLmBDvAOx": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.99002",
        "long": "-42.834359",
        "name": "Quadra Esportiva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvO3cqTniibJFgEx": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.05286",
        "long": "-42.746682",
        "name": "Campo Society Parque M\u00e3o Santa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOW5MW_GkmYUt-_": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.013835",
        "long": "-42.827946",
        "name": "Campo Society do Parque Brasil",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOYkFNo8kshN9W0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.151145",
        "long": "-42.754736",
        "name": "Campo Society Parque Sul",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOZdBAJsHpHQGVH": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.143411",
        "long": "-42.780239",
        "name": "Campo Society da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOa5I7VRaplA6oc": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.175452",
        "long": "-42.789882",
        "name": "Campo Oficial Parque dos Sonhos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOdLoYs8aIGjPzL": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.048635",
        "long": "-42.810125",
        "name": "Quadra Eg\u00eddio Costa da Silva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOe-ZKUWvmkb_g-": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.189947",
        "long": "-42.748074",
        "name": "Quadra Vila da Gloria",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOe-ZKUWvmkb_g0": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.095055",
        "long": "-42.750066",
        "name": "Quadra Jo\u00e3o Duca",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOe-ZKUWvmkb_g1": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.100244",
        "long": "-42.707426",
        "name": "Quadra Pedro Balzi",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOe-ZKUWvmkb_g2": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.070682",
        "long": "-42.830558",
        "name": "Quadra da Pra\u00e7a Teotonio Vilela",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOe-ZKUWvmkb_g3": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.074247",
        "long": "-42.776261",
        "name": "Quadra Edson Veras",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvOfnFRdQe11wXsW": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.083554",
        "long": "-42.803782",
        "name": "Pista de Skate - Parque da Cidadania",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOgJoRSUYGC5l8h": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.997461",
        "long": "-42.829035",
        "name": "Centro de Capacita\u00e7\u00e3o Parque Brasil II",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOgJoRSUYGC5l8i": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.059904",
        "long": "-42.827277",
        "name": "Centro de Capacita\u00e7\u00e3o do Parque Alvorada",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOiuswzn7YGoFop": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.05349",
        "long": "-42.746534",
        "name": "Centro de Produ\u00e7\u00e3o Parque M\u00e3o Santa",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOiuswzn7YGoFoq": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.98757",
        "long": "-42.837144",
        "name": "Centro de Produ\u00e7\u00e3o Parque Wall Ferraz",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvOn5i0c7lRVZY_4": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.143016",
        "long": "-42.789083",
        "name": "Mercado do Parque Piau\u00ed",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boosl": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0450839",
        "long": "-42.8036546",
        "name": "Quadra de Esporte Vila Cristalina",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boosm": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.998615",
        "long": "-42.8268712",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boosn": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.026235",
        "long": "-42.815772",
        "name": "Parque Ambiental Matias Matos",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Parque"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9booso": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.9976578",
        "long": "-42.8350547",
        "name": "Quadra Esportiva",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boosp": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-4.9980987",
        "long": "-42.8347919",
        "name": "Pra\u00e7a",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9boosr": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0167912",
        "long": "-42.7973423",
        "name": "Pra\u00e7a Camila de Abreu",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvPPQZxsmm9booss": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.0549266",
        "long": "-42.8336736",
        "name": "Pra\u00e7a dos Orix\u00e1s",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Pra\u00e7a"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCO": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.155475",
        "long": "-42.762123",
        "name": "Quadra de Esporte - Parque Sul",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCP": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.056819",
        "long": "-42.834393",
        "name": "Quadra poliesportiva - Lagoas do Norte",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Quadra"
    },
    "-LuXxvPS_YP9U38j56Zx": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.138512",
        "long": "-42.782109",
        "name": "Gin\u00e1sio do Lourival Parente",
        "classe": "Esporte e Lazer",
        "unidade": "Gin\u00e1sio"
    },
    "-LuXxvIUQQTP5_8g6EfH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.007933",
        "long": "-42.774636",
        "name": "CRAS Leste I - Pedra Mole",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIYmpOV4s9LYbFZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.039514",
        "long": "-42.748764",
        "name": "CRAS Leste II \u201cVila Maria\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIYmpOV4s9LYbF_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.052309",
        "long": "-42.737673",
        "name": "CRAS Leste III - Fortalecimentos de V\u00ednculos",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIZVJJa9NYdK-3u": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.061388",
        "long": "-42.768165",
        "name": "CRAS Leste IV - Semeando Direitos",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIZVJJa9NYdK-3v": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.974082",
        "long": "-42.651758",
        "name": "CRAS Leste V - Semeando Direitos",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvI_ZtHxorlnxWe4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.987284",
        "long": "-42.840922",
        "name": "CRAS Norte I - \"Maria Avani Sousa da Silva\"",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvI_ZtHxorlnxWe5": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.041423",
        "long": "-42.831756",
        "name": "CRAS Norte II - \u201cCarlos Augusto Rodrigues da Silva\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIaL_qFpUODIyEM": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.034724",
        "long": "-42.820744",
        "name": "CRAS Norte III - \u201cCasa S\u00e3o Francisco: Casa das Fam\u00edlias\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIaL_qFpUODIyEN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.148059",
        "long": "-42.78134",
        "name": "CRAS Sul III - \u201cMaria de Jesus Soares Diocesano\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIblvdNg4iTNZlH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.91445",
        "long": "-42.811532",
        "name": "CRAS Norte IV \u201cCaminhos Verdes\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIblvdNg4iTNZlI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.985316",
        "long": "-42.822413",
        "name": "CRAS Norte V - \u201cVieira Toranga\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIctgjLagnd3ll9": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.118611",
        "long": "-42.761733",
        "name": "CRAS Sudeste I - \u201cCasa dos Direitos\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIctgjLagnd3llA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.102461",
        "long": "-42.755724",
        "name": "CRAS Sudeste II - Dirceu Arcoverde",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIctgjLagnd3llB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.099373",
        "long": "-42.729437",
        "name": "CRAS Sudeste III - Casa da Cidadania",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIdARQIAVdHWOHP": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.139",
        "long": "-42.695829",
        "name": "CRAS Sudeste IV - Cidadania em Campo",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIdARQIAVdHWOHQ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.191514",
        "long": "-42.745852",
        "name": "CRAS Sul I - \u201cAna Maria R\u00eago\"",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIdARQIAVdHWOHR": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.192832",
        "long": "-42.783663",
        "name": "CRAS Sul II - Irm\u00e3 Dulce",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIewBXtNXuQD4Lu": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.103903",
        "long": "-42.80084",
        "name": "CRAS Sul IV - \u201cEspa\u00e7o Fam\u00edlia Cidad\u00e3\u201d",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIewBXtNXuQD4Lv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1684052",
        "long": "-42.7906314",
        "name": "CRAS Sul V - \u201cTeresa Cristina Braga da Silva\"",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CRAS"
    },
    "-LuXxvIewBXtNXuQD4Lw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.062987",
        "long": "-42.793189",
        "name": "CREAS Leste - Celina Sales",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CREAS"
    },
    "-LuXxvIfnmRxkDgG5j1E": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.083072",
        "long": "-42.81178",
        "name": "CREAS Norte - Conselheiro Saraiva",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CREAS"
    },
    "-LuXxvIfnmRxkDgG5j1F": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.104652",
        "long": "-42.808255",
        "name": "CREAS Sul - Terra do Sol",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CREAS"
    },
    "-LuXxvIg_2VKEa5lmjdo": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.083505",
        "long": "-42.775261",
        "name": "CREAS Sudeste - Caneleiro",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "CREAS"
    },
    "-LuXxvIoY6p9BljGw_8_": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.951672",
        "long": "-42.703035",
        "name": "Funda\u00e7\u00e3o Abrigo\nS\u00e3o Lucas",
        "classe": "Assistencia Social",
        "unidade": "Abrigo"
    },
    "-LuXxvPM48-D_I4Mg21f": {
        "icon": "assets/images/servicos.png",
        "lat": "-5.092252",
        "long": "-42.817134",
        "name": "SEMCASPI / SEMCOP",
        "classe": "Assistencia Social"
    },
    "-LuXxvIyr7-Xnbe1_qPI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.120407",
        "long": "-42.794407",
        "name": "HUT - Hospital de Urg\u00eancia de Teresina",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ-MPEK1QbElkko": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.063911",
        "long": "-42.812479",
        "name": "Hospital da Primavera",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ05HGMJJHO22iZ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.06404",
        "long": "-42.829245",
        "name": "Hospital do Matadouro - Dr\u00ba Ozeas Sampaio",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ1uvQOIqmYdcIH": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.995552",
        "long": "-42.83115",
        "name": "Hospital Mariano Gayoso Castelo Branco",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ1uvQOIqmYdcII": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.108336",
        "long": "-42.756627",
        "name": "Hospital Dr. Alberto Neto - Dirceu Arcoverde II",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ1uvQOIqmYdcIJ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.103669",
        "long": "-42.795819",
        "name": "Hospital Dr. Miguel Couto - Monte Castelo",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ2EPCByqOW_cVq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.041613",
        "long": "-42.815573",
        "name": "Hospital - Maternidade Buenos Aires",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ2EPCByqOW_cVr": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.148582",
        "long": "-42.782275",
        "name": "Hospital - Maternidade Promorar",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ3-DMjz96t55nF": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0498995",
        "long": "-42.7593396",
        "name": "Hospital e Maternidade do Sat\u00e9lite",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "Hospital"
    },
    "-LuXxvJ4IDtjMSUlQNuA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.116695",
        "long": "-42.798271",
        "name": "SAMU Teresina 192",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "SAMU"
    },
    "-LuXxvJ4IDtjMSUlQNuB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.032312",
        "long": "-42.819597",
        "name": "UBS Adelino Matos",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ5n4ET3c-BphDK": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0885019",
        "long": "-42.736658",
        "name": "UBS Alto da Ressurrei\u00e7\u00e3o",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ5n4ET3c-BphDL": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.048071",
        "long": "-42.810966",
        "name": "UBS Dep. Francisca Trindade - \u00c1gua Mineral",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ6IsCSxtsGIpqp": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.009899",
        "long": "-42.775015",
        "name": "UBS Anita Ferraz",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ6IsCSxtsGIpqq": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.929206",
        "long": "-42.855681",
        "name": "UBS Bela Vista (Rural)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ7wKqVrxZFx_6I": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.135187",
        "long": "-42.776461",
        "name": "UBS Bela Vista",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ7wKqVrxZFx_6J": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.252455",
        "long": "-42.669727",
        "name": "UBS Boquinha",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ8z7-k6G45AzY7": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.194024",
        "long": "-42.763222",
        "name": "UBS Bruno Rafael Rodrigues de Sousa (Esplanada)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ99GCFNjTM36Br": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.041748",
        "long": "-42.813633",
        "name": "UBS Buenos Aires",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ99GCFNjTM36Bs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.956331",
        "long": "-42.708332",
        "name": "UBS Cacimba Velha",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ99GCFNjTM36Bt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.075696",
        "long": "-42.805498",
        "name": "UBS Cecy Fortes",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJAnkLgMsneHTm4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.300421",
        "long": "-42.710504",
        "name": "UBS Chapadinha Sul",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJAnkLgMsneHTm5": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.013223",
        "long": "-42.773041",
        "name": "UBS Cidade Jardim",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJBDc9ryis0CVxv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.04487",
        "long": "-42.761275",
        "name": "UBS Chico Ramos (Sat\u00e9lite)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJBDc9ryis0CVxw": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.938979",
        "long": "-42.635063",
        "name": "UBS Coroat\u00e1",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJBDc9ryis0CVxx": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0996983",
        "long": "-42.7851957",
        "name": "UBS Cristo Rei",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJCV4woTYnyKl9A": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.158796",
        "long": "-42.764745",
        "name": "UBS Dagma Mazza",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJCV4woTYnyKl9B": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.175544",
        "long": "-42.790243",
        "name": "UBS Dr. Franc\u00edlio Almeida (Angelim)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJDTkBkROi5tpIs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0881301",
        "long": "-42.6665865",
        "name": "UBS Dr. Luiz Gonzaga Pires (Taboca do Pau Ferrado)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJEiMSFI1v_hkOy": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.162135",
        "long": "-42.781624",
        "name": "UBS Dr. Jos\u00e9 Arimateia dos Santos",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJEiMSFI1v_hkOz": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.172321",
        "long": "-42.773267",
        "name": "UBS Dep. Guilerme Xavier Oliveira Neto - Mario Covas",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJFXiejgHJi75V3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.999116",
        "long": "-42.733793",
        "name": "UBS Dep. Alberto Monteiro (Soinho)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJFXiejgHJi75V4": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.12089",
        "long": "-42.703742",
        "name": "UBS Deus Quer",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJGwobNernFfKYX": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.100437",
        "long": "-42.754795",
        "name": "UBS Dirceu I",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJGwobNernFfKYY": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.917793",
        "long": "-42.783571",
        "name": "UBS Dois Irm\u00e3os",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJHy-uvunyNWV6s": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0367848",
        "long": "-42.8277896",
        "name": "UBS Dr. Ant\u00f4nio Ben\u00edcio Freire - Poty Velho",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJHy-uvunyNWV6t": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.070681",
        "long": "-42.7588162",
        "name": "UBS Dr. Am\u00e9rico de Melo Castelo Branco - Santa Isabel",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJI7PdHb4IFVRXT": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.15806",
        "long": "-42.772954",
        "name": "UBS Dr. Augusto Castro - KM 7",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJI7PdHb4IFVRXU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.053983",
        "long": "-42.830109",
        "name": "UBS Dr. Evaldo Carvalho - Nova Bras\u00edlia",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJI7PdHb4IFVRXV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.98563",
        "long": "-42.641258",
        "name": "UBS Dr. Dirceu Arcoverde (Santa Teresa)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJJJjNqUNGNyf6I": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.109229",
        "long": "-42.758967",
        "name": "UBS Dirceu II",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJJJjNqUNGNyf6J": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.148055",
        "long": "-42.781727",
        "name": "UBS Dr. Felipe Eul\u00e1lio de P\u00e1dua - Promorar",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJJJjNqUNGNyf6K": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.122677",
        "long": "-42.805491",
        "name": "UBS Dr. Francisco Soares Filho (S\u00e3o Pedro)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJJJjNqUNGNyf6L": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.054825",
        "long": "-42.766621",
        "name": "UBS Dr. F\u00e9lix Francisco Pereira",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJK5CCnpyHffsMm": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.161686",
        "long": "-42.688781",
        "name": "UBS Dr. Gilmar Santana (Usina Santana)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJK5CCnpyHffsMn": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.928305",
        "long": "-42.766551",
        "name": "UBS Dr. Guiomar Carvalho (Santa Luz)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJK5CCnpyHffsMp": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.030422",
        "long": "-42.739637",
        "name": "UBS Dr. Henrique Melo Castelo Branco (Vale do Gavi\u00e3o)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJLl2Rh6KL1yedd": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1046",
        "long": "-42.808119",
        "name": "UBS Dr. Jos\u00e9 Wilson Batista - Vermelha",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJLl2Rh6KL1yede": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.27715",
        "long": "-42.7996",
        "name": "UBS Dr. Le\u00f4nidas - Cer\u00e2mica Cil",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJLl2Rh6KL1yedf": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0046567",
        "long": "-42.8229684",
        "name": "UBS Dr. Mariano Mendes",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJMLWV87PjFUjCP": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.012482",
        "long": "-42.795631",
        "name": "UBS Dr. Marcos Guedes - Nova Teresina",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJMLWV87PjFUjCQ": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.081286",
        "long": "-42.740105",
        "name": "UBS Dr\u00aa Ana L\u00facia Salmito",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJMLWV87PjFUjCR": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.068031",
        "long": "-42.828642",
        "name": "UBS Dr\u00aa Karla Ivana de Melo Campos - Matadouro",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJNDMZWLYNzqRNg": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.893072",
        "long": "-42.747189",
        "name": "UBS Dr\u00aa Lina Gayoso - Campestre Norte",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJNDMZWLYNzqRNh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.047643",
        "long": "-42.831167",
        "name": "UBS Dr\u00aa Maria Teresa de Melo Costa - Mafrense",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJNDMZWLYNzqRNi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.037077",
        "long": "-42.729184",
        "name": "UBS Dr\u00aa Onesima Nascimento (Santa B\u00e1rbara)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJNDMZWLYNzqRNj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1403106",
        "long": "-42.7312183",
        "name": "UBS Elon Constantino Aguiar",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJOjMI4e4ZJDuNs": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.058934",
        "long": "-42.682239",
        "name": "UBS Estaca Zero",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJOjMI4e4ZJDuNt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.104048",
        "long": "-42.79462",
        "name": "UBS Enf. Tania Maria Melo Rodrigues (Monte Castelo)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJOjMI4e4ZJDuNu": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9932",
        "long": "-42.812878",
        "name": "UBS Fernando Gomes Correia Lima - Jacinta Andrade II",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJOjMI4e4ZJDuNv": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.137099",
        "long": "-42.801177",
        "name": "UBS Le\u00f4nidas Ant\u00f4nio Deolindo (Saci)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJPkWmVt_56Nmda": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.893606",
        "long": "-42.873934",
        "name": "UBS Jo\u00e3o Cirilo - Boa Hora",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJPkWmVt_56Nmdb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.983269",
        "long": "-42.817101",
        "name": "UBS Jacinta Andrade I",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJQtC8lS8Ke5iVT": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.042461",
        "long": "-42.746157",
        "name": "UBS Jos\u00e9 Adail Fontes Fonseca (Taquari)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJQtC8lS8Ke5iVU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0828311",
        "long": "-42.8210845",
        "name": "UBS Jos\u00e9 Ribeiro de Carvalho - Cidade Verde",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJQtC8lS8Ke5iVV": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.004576",
        "long": "-42.760989",
        "name": "UBS Mama Mia",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJQtC8lS8Ke5iVW": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.9954951",
        "long": "-42.8309677",
        "name": "UBS Mariano Gayoso Castelo Branco",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJRhncgms48j4ld": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0477211",
        "long": "-42.8204263",
        "name": "UBS Memorar\u00e9",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJRhncgms48j4le": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.12047",
        "long": "-42.755046",
        "name": "UBS Padre Mario Rocchi",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJSAbM86Ry28QVg": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.108593",
        "long": "-42.77369",
        "name": "UBS Nossa Senhora da Guia",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJTuMn2d1G_q0pP": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.116496",
        "long": "-42.787569",
        "name": "UBS Nossa Senhora da Paz",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJUMUhA1qYCvYeU": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.11397",
        "long": "-42.751697",
        "name": "UBS Novo Horizonte",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJZL7zYLDcYbs81": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.064234",
        "long": "-42.759657",
        "name": "UBS Pi\u00e7arreira",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJZL7zYLDcYbs82": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.062838",
        "long": "-42.778108",
        "name": "UBS Planalto Ininga",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJZL7zYLDcYbs83": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.050686",
        "long": "-42.738295",
        "name": "UBS Planalto Uruguai",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJ_fy11neOMJyFN": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1890401",
        "long": "-42.7443697",
        "name": "UBS Portal da Alegria",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJa0fX3RLbpkDk1": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.191347",
        "long": "-42.758231",
        "name": "UBS Porto Alegre",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJa0fX3RLbpkDk2": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.113533",
        "long": "-42.736346",
        "name": "UBS Raimunda Soares",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJa0fX3RLbpkDk3": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.0551423",
        "long": "-42.8167515",
        "name": "UBS Real Copagre",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJbaqB0JPUCYnEb": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.105234",
        "long": "-42.749074",
        "name": "UBS Renascen\u00e7a",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJbaqB0JPUCYnEc": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-4.98381",
        "long": "-42.842898",
        "name": "UBS Santa Maria da Codipi",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJc6oLl8VN0ibx7": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.131548",
        "long": "-42.785454",
        "name": "UBS S\u00e3o Camilo (Lourival Parente)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJc6oLl8VN0ibx8": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.085414",
        "long": "-42.775844",
        "name": "UBS S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJdcb7V6uKB3L31": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.111375",
        "long": "-42.784758",
        "name": "UBS Sergio Luiz Chantal - Tr\u00eas Andares",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJdcb7V6uKB3L32": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.074563",
        "long": "-42.623295",
        "name": "UBS Sitio S\u00e3o Carlos (Atalaia)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJeC4CWqXEhciHt": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.09871",
        "long": "-42.721873",
        "name": "UBS Todos os Santos",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJfWth6x6smHo5y": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.030041",
        "long": "-42.815485",
        "name": "UBS Valdinar Pereira - Mocambinho",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJg_kV1xIAvzzVj": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1502788",
        "long": "-42.7580428",
        "name": "UBS Vamos Ver o Sol",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJg_kV1xIAvzzVk": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.045926",
        "long": "-42.752365",
        "name": "UBS Vila Bandeirante",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJlPYP9BVoZvJXI": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.115032",
        "long": "-42.798239",
        "name": "UBS Vila Confian\u00e7a",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJn4kyewEPJE3Yh": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.1906594",
        "long": "-42.7737991",
        "name": "UBS Vila Irm\u00e3 Dulce",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJn4kyewEPJE3Yi": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.007382",
        "long": "-42.782281",
        "name": "UBS Vila do Avi\u00e3o",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJpYeCdv1VFHYjA": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.154403",
        "long": "-42.791926",
        "name": "UBS Vila Carolina Silva",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvJpYeCdv1VFHYjB": {
        "icon": "assets/images/educacao.png",
        "lat": "-5.177414",
        "long": "-42.762693",
        "name": "UBS Virgina Castelo Branco (Santa Clara)",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    },
    "-LuXxvPRV73rfKd_ReCK": {
        "icon": "assets/images/equipamentos.png",
        "lat": "-5.210634",
        "long": "-42.759388",
        "name": "UBS Joaquim Ursulino Neto",
        "classe": "Sa\u00fade",
        "unidade": "UBS"
    }
}